<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Αρχείο Αλλαγών - Frames</title>
    <link>https://withframes.com/el/changelog/</link>
    <description>Αρχείο αλλαγών του Frames. Μείνετε ενημερωμένοι με τις τελευταίες λειτουργίες και βελτιώσεις για το Frames, την εφαρμογή φωτογραφίας φιλμ.</description>
    <language>el</language>
    <atom:link href="https://withframes.com/el/changelog/rss/index.rss" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <lastBuildDate>Fri, 14 Nov 2025 15:22:22 GMT</lastBuildDate>
    <generator>Frames Website Builder</generator>
    <item>
      <title>Βελτιώσεις UX για καλύτερη παραγωγικότητα</title>
      <link>https://withframes.com/el/changelog/1-10-macos/</link>
      <description>Βελτιστοποιημένη εμπειρία macOS με βελτιωμένες συντομεύσεις πληκτρολογίου, έξυπνη μνήμη πλευρικής γραμμής και βελτιωμένη διεπαφή για πιο αποδοτική και παραγωγική ροή εργασίας μεταδεδομένων.</description>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/el/changelog/1-10-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Βελτιωμένη διεπαφή με το νέο Liquid Glass Design της Apple</title>
      <link>https://withframes.com/el/changelog/1-14-ios/</link>
      <description>Το Frames υιοθετεί τη σύγχρονη γλώσσα σχεδιασμού της Apple με μια πλήρη ανανέωση της διεπαφής εμπνευσμένη από την αισθητική Liquid Glass Design. Από μια πλήρως ανασχεδιασμένη γραμμή εργαλείων εγγραφής έως εκλεπτυσμένες λίστες και χειριστήρια σε όλη την εφαρμογή, κάθε αλληλεπίδραση γίνεται πιο ρευστή, συνεπής και διαισθητική.</description>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/el/changelog/1-14-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Ανασχεδιασμένος επιθεωρητής και βελτιωμένη διαχείριση μεταδεδομένων</title>
      <link>https://withframes.com/el/changelog/1-9-macos/</link>
      <description>Η έκδοση 1.9 φέρνει έναν πλήρως ανασχεδιασμένο επιθεωρητή με βελτιωμένη πλοήγηση καρτελών, εκτεταμένη εμφάνιση μεταδεδομένων και αποκλειστική καρτέλα Φωτογραφιών για πιο ξεκάθαρη ροή εργασίας σύζευξης εικόνων, μαζί με κρίσιμες διορθώσεις για τη συμβατότητα TIFF με το Lightroom.</description>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/el/changelog/1-9-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Υποστήριξη Εβραϊκών, Αραβικών, Ρουμανικών &amp; Ουκρανικών</title>
      <link>https://withframes.com/el/changelog/1-13-ios/</link>
      <description>Το Frames συνεχίζει την αποστολή του να εξυπηρετεί αναλογικούς φωτογράφους παγκοσμίως με αυτή τη σημαντική ενημέρωση τοπικοποίησης, φέρνοντας εγγενή υποστήριξη για ομιλητές Εβραϊκών, Αραβικών, Ρουμανικών και Ουκρανικών, παράλληλα με βελτιωμένες μεταφράσεις και βελτιώσεις διεπαφής σε ολόκληρη την εφαρμογή.</description>
      <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/el/changelog/1-13-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Δανικά, Φινλανδικά, Νορβηγικά, Βιετναμέζικα &amp; 4 Ακόμα Γλώσσες</title>
      <link>https://withframes.com/el/changelog/1-12-ios/</link>
      <description>Αυτή η σημαντική έκδοση τοπικοποίησης φέρνει το Frames σε ακόμα περισσότερους φωτογράφους φιλμ παγκοσμίως, προσθέτοντας υποστήριξη για Δανικά, Φινλανδικά, Νορβηγικά, Βιετναμέζικα, Παραδοσιακά Κινέζικα, Ινδονησιακά, Κινέζικα Χονγκ Κονγκ και Ελληνικά, ενώ βελτιώνει τις μεταφράσεις σε όλες τις υπάρχουσες γλώσσες για ενισχυμένη σαφήνεια και συνέπεια.</description>
      <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/el/changelog/1-12-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Υποστήριξη Εβραϊκών, Αραβικών, Ρουμανικών &amp; Ουκρανικών</title>
      <link>https://withframes.com/el/changelog/1-8-macos/</link>
      <description>Το Frames για macOS συνεχίζει να επεκτείνει την υποστήριξη γλωσσών με Εβραϊκά, Αραβικά, Ρουμανικά και Ουκρανικά, παράλληλα με βελτιώσεις διεπαφής για ομαλότερη ροή εργασίας επανενσωμάτωσης μεταδεδομένων.</description>
      <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/el/changelog/1-8-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Δανικά, Φινλανδικά, Νορβηγικά, Βιετναμέζικα &amp; 4 Ακόμα Γλώσσες</title>
      <link>https://withframes.com/el/changelog/1-7-macos/</link>
      <description>Αυτή η σημαντική έκδοση τοπικοποίησης φέρνει το Frames για macOS σε ακόμα περισσότερους χρήστες παγκοσμίως, προσθέτοντας υποστήριξη για οκτώ νέες γλώσσες ενώ βελτιώνει τις μεταφράσεις σε όλες τις υπάρχουσες γλώσσες.</description>
      <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/el/changelog/1-7-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Μεταδεδομένα Λειτουργίας Φωτομέτρησης &amp; Βελτιώσεις Απόδοσης</title>
      <link>https://withframes.com/el/changelog/1-11-ios/</link>
      <description>Το Frames καταγράφει τώρα τη λειτουργία φωτομέτρησης της κάμερας σας παράλληλα με τα δεδομένα έκθεσης, δίνοντάς σας πιο πλήρες αρχείο του πώς μετρήθηκε κάθε λήψη. Αυτή η ενημέρωση φέρνει επίσης βελτιώσεις απόδοσης για ταχύτερη, πιο σταθερή εμπειρία σε όλη την εφαρμογή.</description>
      <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/el/changelog/1-11-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Μεταδεδομένα Λειτουργίας Φωτομέτρησης &amp; Βελτιώσεις Απόδοσης</title>
      <link>https://withframes.com/el/changelog/1-6-macos/</link>
      <description>Το Frames για macOS περιλαμβάνει τώρα υποστήριξη μεταδεδομένων λειτουργίας φωτομέτρησης για περιεκτικά δεδομένα EXIF, συν βελτιώσεις απόδοσης για ταχύτερη, πιο σταθερή λειτουργία.</description>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/el/changelog/1-6-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Σημαντικές Βελτιώσεις Απόδοσης &amp; Σταθερότητας</title>
      <link>https://withframes.com/el/changelog/1-10-ios/</link>
      <description>Αυτή η έκδοση φέρνει σημαντικές βελτιώσεις υποδομής που καθιστούν το Frames ταχύτερο, πιο αξιόπιστο και καλύτερα προετοιμασμένο για μελλοντικά χαρακτηριστικά. Οι βελτιστοποιήσεις απόδοσης αφορούν κάθε μέρος της εφαρμογής, από την καταγραφή καρέ μέχρι τη διαχείριση ρολών φιλμ.</description>
      <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/el/changelog/1-10-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Σημαντικές Βελτιώσεις Απόδοσης &amp; Επεξεργασίας DNG</title>
      <link>https://withframes.com/el/changelog/1-5-macos/</link>
      <description>Αυτή η ενημέρωση παρέχει σημαντικά ταχύτερο χειρισμό εικόνων με βελτιστοποιημένη επεξεργασία DNG, βελτιωμένη προσωρινή αποθήκευση και διορθώσεις για εισαγωγή αρχείων .frames και εξαγωγή μεταδεδομένων DNG σε Intel Macs.</description>
      <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/el/changelog/1-5-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Συντομεύσεις Πληκτρολογίου, Εγγενής Επιθεωρητής &amp; Απόδοση</title>
      <link>https://withframes.com/el/changelog/1-4-macos/</link>
      <description>Ενισχυμένη διεπαφή macOS με πλοήγηση πληκτρολογίου, εγγενή πλαίσιο επιθεωρητή, καθαρότερο σχεδιασμό και βελτιστοποιημένη απόδοση για ταχύτερη, πιο ανταποκρινόμενη επανενσωμάτωση μεταδεδομένων.</description>
      <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/el/changelog/1-4-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Υποφάκελοι, Σύρσιμο για Μετακίνηση &amp; Βελτιώσεις Εξαγωγής TXT</title>
      <link>https://withframes.com/el/changelog/1-9-ios/</link>
      <description>Οργανώστε τη βιβλιοθήκη φιλμ σας με ένθετους υποφακέλους έως 5 επίπεδα βάθους. Αυτή η ενημέρωση φέρνει επίσης ευκολότερη διαχείριση ρολών φιλμ με χειρονομίες σύρσιμου και βελτιωμένη μορφοποίηση εξαγωγής TXT για καλύτερη τεκμηρίωση.</description>
      <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/el/changelog/1-9-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Εξαγωγή Αρχείων TXT για Αρχεία Καταγραφής Φιλμ</title>
      <link>https://withframes.com/el/changelog/1-8-ios/</link>
      <description>Οι χρήστες Pro μπορούν τώρα να εξάγουν αρχεία καταγραφής ρολών φιλμ ως αρχεία TXT, ιδανικά για εκτύπωση σημειώσεων πεδίου ή δημιουργία γρήγορων φύλλων αναφοράς για εργασία σκοτεινού θαλάμου.</description>
      <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/el/changelog/1-8-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Πλήρης Υποστήριξη Προσβασιμότητας &amp; Βελτιώσεις Καταγραφής</title>
      <link>https://withframes.com/el/changelog/1-7-ios/</link>
      <description>Αυτή η ενημέρωση φέρνει πλήρη υποστήριξη προσβασιμότητας Apple μαζί με βελτιώσεις στη ροή εργασίας καταγραφής και χειρισμό μεταδεδομένων, καθιστώντας το Frames πιο προσβάσιμο και αποδοτικό για όλους τους φωτογράφους φιλμ.</description>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/el/changelog/1-7-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Προσαρμοσμένες Ακολουθίες Ταχύτητας Κλείστρου &amp; Βελτιώσεις Χάρτη</title>
      <link>https://withframes.com/el/changelog/1-6-ios/</link>
      <description>Ορίστε προσαρμοσμένες ακολουθίες ταχύτητας κλείστρου ανά κάμερα, εμφανίζοντας μόνο τις ταχύτητες που υποστηρίζει πραγματικά η κάμερά σας. Αυτή η ενημέρωση φέρνει επίσης βελτιωμένο χειρισμό χάρτη, επιπλέον επιλογές ταχύτητας κλείστρου και ενδείξεις προόδου εξαγωγής.</description>
      <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/el/changelog/1-6-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Νέα Φιλμ, Επανασχεδιασμένο Σύστημα Διαφράγματος &amp; Εναλλαγή Φακού</title>
      <link>https://withframes.com/el/changelog/1-5-ios/</link>
      <description>Αυτή η ενημέρωση επεκτείνει τη βιβλιοθήκη φιλμ με νέα emulsions, επανασχεδιάζει πλήρως τη διαχείριση διαφράγματος με προσαρμοσμένες ακολουθίες f-stop και προσθέτει τη δυνατότητα εναλλαγής φακών απευθείας από τον καταγραφέα.</description>
      <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/el/changelog/1-5-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Υποστήριξη Αρχείων DNG Raw</title>
      <link>https://withframes.com/el/changelog/1-3-macos/</link>
      <description>Μπορείτε τώρα να εισάγετε αρχεία DNG παράλληλα με JPEG και TIFF, και να επανενσωματώσετε μεταδεδομένα απευθείας στις raw εικόνες σας για μια πλήρη ροή εργασίας αναλογικής φωτογραφίας.</description>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/el/changelog/1-3-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Υποστήριξη Φίλτρων, Ιαπωνικά &amp; Κορεατικά</title>
      <link>https://withframes.com/el/changelog/1-2-macos/</link>
      <description>Τα φίλτρα εμφανίζονται τώρα στην πλαϊνή μπάρα και προστίθενται αυτόματα στα μεταδεδομένα κατά την αποθήκευση καρέ. Αυτή η ενημέρωση φέρνει επίσης υποστήριξη Ιαπωνικών και Κορεατικών, συν σημαντικές διορθώσεις σφαλμάτων.</description>
      <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/el/changelog/1-2-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Υποστήριξη Καταγραφής Φίλτρων</title>
      <link>https://withframes.com/el/changelog/1-4-ios/</link>
      <description>Τεκμηριώστε την πλήρη αναλογική ροή εργασίας σας καταγράφοντας φίλτρα παράλληλα με την κάμερα, τον φακό και το φιλμ σας. Τώρα μπορείτε να καταγράψετε φίλτρα UV, ND, CPL και άλλα που χρησιμοποιήθηκαν για κάθε λήψη.</description>
      <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/el/changelog/1-4-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Εξαγωγή GPX &amp; Ταχύτερη Δημιουργία Αρχείων</title>
      <link>https://withframes.com/el/changelog/1-3-ios/</link>
      <description>Οι χρήστες Pro μπορούν τώρα να εξάγουν ρολά φιλμ ως αρχεία GPX για παρακολούθηση τοποθεσίας. Αυτή η ενημέρωση φέρνει επίσης βελτιώσεις απόδοσης για ταχύτερες, πιο αξιόπιστες εξαγωγές αρχείων σε όλες τις μορφές.</description>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/el/changelog/1-3-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Κεντρικές Ρυθμίσεις &amp; Βελτιωμένη Οργάνωση</title>
      <link>https://withframes.com/el/changelog/1-2-ios/</link>
      <description>Όλες οι ρυθμίσεις εφαρμογής είναι τώρα ενοποιημένες σε μία κεντρική σελίδα Ρυθμίσεων. Διαχειριστείτε τον εξοπλισμό σας, τη συνδρομή και τις προτιμήσεις γραμμής εργαλείων από μία ενιαία τοποθεσία με τα ίδια χαρακτηριστικά πιο εύκολα προσβάσιμα και οργανωμένα.</description>
      <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/el/changelog/1-2-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Υποστήριξη Αρχείων TIFF</title>
      <link>https://withframes.com/el/changelog/1-1-macos/</link>
      <description>Μπορείτε τώρα να εισάγετε και να εξάγετε αρχεία TIFF με πλήρη ενσωμάτωση μεταδεδομένων, επεκτείνοντας την υποστήριξη μορφής πέρα από το JPEG για επαγγελματικές ροές εργασίας.</description>
      <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/el/changelog/1-1-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Παρουσιάζουμε το Frames Pro</title>
      <link>https://withframes.com/el/changelog/1-1-ios/</link>
      <description>Το Frames Pro είναι εδώ, προσφέροντας απεριόριστα ρολά φιλμ και πρόσβαση σε προηγμένα χαρακτηριστικά καθώς κυκλοφορούν. Οι δωρεάν χρήστες μπορούν να συνεχίσουν να χρησιμοποιούν το Frames με έως 10 ρολά, ενώ το Pro ξεκλειδώνει το πλήρες δυναμικό της αναλογικής φωτογραφίας σας.</description>
      <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 05:52:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/el/changelog/1-1-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Κυκλοφορία Frames για macOS</title>
      <link>https://withframes.com/el/changelog/1-0-macos/</link>
      <description>Η πολυαναμενόμενη συνοδευτική εφαρμογή macOS κυκλοφορεί, φέρνοντας απρόσκοπτη επανενσωμάτωση μεταδεδομένων σε σαρωμένες εικόνες φιλμ. Εισαγάγετε τα δεδομένα ρολού φιλμ σας από iOS και ενσωματώστε μεταδεδομένα EXIF σε αρχεία JPEG.</description>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/el/changelog/1-0-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Κυκλοφορία Frames: Το Ημερολόγιο Αναλογικής Φωτογραφίας σας</title>
      <link>https://withframes.com/el/changelog/1-0-ios/</link>
      <description>Το Frames κυκλοφορεί ως πλήρης ανακατασκευή του Datafilm, φέρνοντας μια βελτιωμένη εφαρμογή iOS για καταγραφή μεταδεδομένων φιλμ φωτογραφίας στο πεδίο, σε συνδυασμό με μια νέα εφαρμογή macOS για την ενσωμάτωση αυτών των δεδομένων στις σαρωμένες εικόνες σας.</description>
      <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 03:02:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/el/changelog/1-0-ios/</guid>
    </item>
  </channel>
</rss>