<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Log Perubahan - Frames</title>
    <link>https://withframes.com/id/changelog/</link>
    <description>Log perubahan untuk Frames, fitur terbaru dan peningkatan untuk aplikasi fotografi film Frames.</description>
    <language>id</language>
    <atom:link href="https://withframes.com/id/changelog/rss/index.rss" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <lastBuildDate>Fri, 07 Nov 2025 12:26:36 GMT</lastBuildDate>
    <generator>Frames Website Builder</generator>
    <item>
      <title>Peningkatan UX untuk Produktivitas Lebih Baik</title>
      <link>https://withframes.com/id/changelog/1-10-macos/</link>
      <description>Pengalaman macOS yang disederhanakan dengan pintasan keyboard yang ditingkatkan, memori sidebar yang cerdas, dan penyempurnaan antarmuka untuk alur kerja metadata yang lebih efisien dan produktif.</description>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/id/changelog/1-10-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Antarmuka yang disempurnakan dengan Liquid Glass Design baru dari Apple</title>
      <link>https://withframes.com/id/changelog/1-14-ios/</link>
      <description>Frames mengadopsi bahasa desain modern Apple dengan pembaruan antarmuka menyeluruh yang terinspirasi dari estetika Liquid Glass Design. Dari bilah perekaman yang benar-benar dirancang ulang hingga daftar dan kontrol yang disempurnakan di seluruh aplikasi, setiap interaksi menjadi lebih lancar, konsisten, dan intuitif.</description>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/id/changelog/1-14-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Inspektor yang Didesain Ulang &amp; Pengelolaan Metadata yang Ditingkatkan</title>
      <link>https://withframes.com/id/changelog/1-9-macos/</link>
      <description>Versi 1.9 menghadirkan inspektor yang sepenuhnya didesain ulang dengan navigasi tab yang disempurnakan, tampilan metadata yang diperluas, dan tab Foto khusus untuk alur kerja penggandaan gambar yang lebih jelas, bersama dengan perbaikan penting untuk kompatibilitas TIFF Lightroom.</description>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/id/changelog/1-9-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Dukungan Bahasa Ibrani, Arab, Rumania &amp; Ukraina</title>
      <link>https://withframes.com/id/changelog/1-13-ios/</link>
      <description>Frames melanjutkan misinya untuk melayani fotografer analog di seluruh dunia dengan pembaruan lokalisasi signifikan ini, membawa dukungan native untuk penutur bahasa Ibrani, Arab, Rumania, dan Ukraina, bersama dengan terjemahan dan peningkatan antarmuka yang disempurnakan di seluruh aplikasi.</description>
      <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/id/changelog/1-13-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Bahasa Denmark, Finlandia, Norwegia, Vietnam &amp; 4 Bahasa Lainnya</title>
      <link>https://withframes.com/id/changelog/1-12-ios/</link>
      <description>Rilis lokalisasi utama ini membawa Frames ke lebih banyak fotografer film di seluruh dunia, menambahkan dukungan untuk bahasa Denmark, Finlandia, Norwegia, Vietnam, Tionghoa Tradisional, Indonesia, Tionghoa Hong Kong, dan Yunani, sambil menyempurnakan terjemahan di semua bahasa yang ada untuk kejelasan dan konsistensi yang lebih baik.</description>
      <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/id/changelog/1-12-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Dukungan Bahasa Ibrani, Arab, Rumania &amp; Ukraina</title>
      <link>https://withframes.com/id/changelog/1-8-macos/</link>
      <description>Frames untuk macOS terus memperluas dukungan bahasa dengan Ibrani, Arab, Rumania, dan Ukraina, bersama dengan penyempurnaan antarmuka untuk alur kerja integrasi ulang metadata yang lebih lancar.</description>
      <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/id/changelog/1-8-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Bahasa Denmark, Finlandia, Norwegia, Vietnam &amp; 4 Bahasa Lainnya</title>
      <link>https://withframes.com/id/changelog/1-7-macos/</link>
      <description>Rilis lokalisasi utama ini membawa Frames untuk macOS ke lebih banyak pengguna di seluruh dunia, menambahkan dukungan untuk delapan bahasa baru sambil menyempurnakan terjemahan di semua bahasa yang ada.</description>
      <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/id/changelog/1-7-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Metadata Mode Metering &amp; Peningkatan Kinerja</title>
      <link>https://withframes.com/id/changelog/1-11-ios/</link>
      <description>Frames sekarang menangkap mode metering kamera Anda bersama dengan data eksposur, memberikan Anda catatan yang lebih lengkap tentang bagaimana setiap bidikan diukur. Pembaruan ini juga membawa peningkatan kinerja untuk pengalaman yang lebih cepat dan stabil di seluruh aplikasi.</description>
      <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/id/changelog/1-11-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Metadata Mode Metering &amp; Peningkatan Kinerja</title>
      <link>https://withframes.com/id/changelog/1-6-macos/</link>
      <description>Frames untuk macOS sekarang mencakup dukungan metadata mode metering untuk data EXIF yang komprehensif, ditambah peningkatan kinerja untuk operasi yang lebih cepat dan stabil.</description>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/id/changelog/1-6-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Peningkatan Kinerja &amp; Stabilitas yang Besar</title>
      <link>https://withframes.com/id/changelog/1-10-ios/</link>
      <description>Rilis ini membawa peningkatan signifikan di balik layar yang membuat Frames lebih cepat, lebih andal, dan lebih siap untuk fitur masa depan. Optimasi kinerja menyentuh setiap bagian aplikasi, dari perekaman frame hingga manajemen gulungan film.</description>
      <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/id/changelog/1-10-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Peningkatan Kinerja &amp; Pemrosesan DNG yang Besar</title>
      <link>https://withframes.com/id/changelog/1-5-macos/</link>
      <description>Pembaruan ini memberikan penanganan gambar yang jauh lebih cepat dengan pemrosesan DNG yang dioptimalkan, caching yang ditingkatkan, dan perbaikan untuk impor file .frames dan ekspor metadata DNG di Mac Intel.</description>
      <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/id/changelog/1-5-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Pintasan Keyboard, Inspector Native &amp; Kinerja</title>
      <link>https://withframes.com/id/changelog/1-4-macos/</link>
      <description>Antarmuka macOS yang ditingkatkan dengan navigasi keyboard, panel inspector native, desain yang lebih bersih, dan kinerja yang dioptimalkan untuk integrasi ulang metadata yang lebih cepat dan responsif.</description>
      <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/id/changelog/1-4-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Subfolder, Geser untuk Memindahkan &amp; Peningkatan Ekspor TXT</title>
      <link>https://withframes.com/id/changelog/1-9-ios/</link>
      <description>Atur perpustakaan film Anda dengan subfolder bersarang hingga 5 level. Pembaruan ini juga membawa manajemen gulungan film yang lebih mudah dengan gesture geser dan format ekspor TXT yang ditingkatkan untuk dokumentasi yang lebih baik.</description>
      <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/id/changelog/1-9-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Ekspor File TXT untuk Catatan Film</title>
      <link>https://withframes.com/id/changelog/1-8-ios/</link>
      <description>Pengguna Pro sekarang dapat mengekspor catatan gulungan film sebagai file TXT, sempurna untuk mencetak catatan lapangan atau membuat lembar referensi cepat untuk pekerjaan kamar gelap.</description>
      <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/id/changelog/1-8-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Dukungan Aksesibilitas Penuh &amp; Peningkatan Perekaman</title>
      <link>https://withframes.com/id/changelog/1-7-ios/</link>
      <description>Pembaruan ini membawa dukungan aksesibilitas Apple yang komprehensif bersama dengan peningkatan pada alur kerja perekaman dan penanganan metadata, membuat Frames lebih mudah diakses dan efisien untuk semua fotografer film.</description>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/id/changelog/1-7-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Urutan Kecepatan Rana Khusus &amp; Peningkatan Peta</title>
      <link>https://withframes.com/id/changelog/1-6-ios/</link>
      <description>Atur urutan kecepatan rana khusus per kamera, hanya menampilkan kecepatan yang sebenarnya didukung kamera Anda. Pembaruan ini juga membawa penanganan peta yang ditingkatkan, opsi kecepatan rana tambahan, dan indikator progres ekspor.</description>
      <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/id/changelog/1-6-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Stok Film Baru, Sistem Apertur yang Didesain Ulang &amp; Pergantian Lensa</title>
      <link>https://withframes.com/id/changelog/1-5-ios/</link>
      <description>Pembaruan ini memperluas perpustakaan stok film dengan emulsi baru, mendesain ulang sepenuhnya manajemen apertur dengan urutan f-stop khusus, dan menambahkan kemampuan untuk mengganti lensa langsung dari perekam.</description>
      <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/id/changelog/1-5-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Dukungan File Raw DNG</title>
      <link>https://withframes.com/id/changelog/1-3-macos/</link>
      <description>Anda sekarang dapat mengimpor file DNG di samping JPEG dan TIFF, dan mengintegrasikan ulang metadata langsung ke dalam gambar raw Anda untuk alur kerja fotografi analog yang lengkap.</description>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/id/changelog/1-3-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Dukungan Filter, Bahasa Jepang &amp; Korea</title>
      <link>https://withframes.com/id/changelog/1-2-macos/</link>
      <description>Filter sekarang muncul di sidebar dan secara otomatis ditambahkan ke metadata saat menyimpan frame. Pembaruan ini juga membawa dukungan bahasa Jepang dan Korea, ditambah perbaikan bug penting.</description>
      <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/id/changelog/1-2-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Dukungan Pencatatan Filter</title>
      <link>https://withframes.com/id/changelog/1-4-ios/</link>
      <description>Dokumentasikan alur kerja analog lengkap Anda dengan mencatat filter di samping kamera, lensa, dan film Anda. Sekarang Anda dapat mencatat filter UV, ND, CPL, dan filter lainnya yang digunakan untuk setiap bidikan.</description>
      <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/id/changelog/1-4-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Ekspor GPX &amp; Pembuatan File Lebih Cepat</title>
      <link>https://withframes.com/id/changelog/1-3-ios/</link>
      <description>Pengguna Pro sekarang dapat mengekspor gulungan film sebagai file GPX untuk pelacakan lokasi. Pembaruan ini juga membawa peningkatan kinerja untuk ekspor file yang lebih cepat dan lebih andal di semua format.</description>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/id/changelog/1-3-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Pengaturan Terpusat &amp; Organisasi yang Ditingkatkan</title>
      <link>https://withframes.com/id/changelog/1-2-ios/</link>
      <description>Semua pengaturan aplikasi sekarang disatukan dalam satu halaman Pengaturan terpusat. Kelola peralatan, langganan, dan preferensi toolbar Anda dari satu lokasi dengan fitur yang sama sekarang lebih mudah diakses dan diatur.</description>
      <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/id/changelog/1-2-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Dukungan File TIFF</title>
      <link>https://withframes.com/id/changelog/1-1-macos/</link>
      <description>Anda sekarang dapat mengimpor dan mengekspor file TIFF dengan integrasi metadata penuh, memperluas dukungan format di luar JPEG untuk alur kerja profesional.</description>
      <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/id/changelog/1-1-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Memperkenalkan Frames Pro</title>
      <link>https://withframes.com/id/changelog/1-1-ios/</link>
      <description>Frames Pro hadir, menawarkan gulungan film tanpa batas dan akses ke fitur canggih saat diluncurkan. Pengguna gratis dapat terus menggunakan Frames dengan hingga 10 gulungan, sementara Pro membuka potensi penuh alur kerja fotografi analog Anda.</description>
      <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 05:52:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/id/changelog/1-1-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Peluncuran Frames untuk macOS</title>
      <link>https://withframes.com/id/changelog/1-0-macos/</link>
      <description>Aplikasi pendamping macOS yang telah lama ditunggu diluncurkan, menghadirkan integrasi ulang metadata yang mulus ke dalam gambar film yang dipindai. Impor data gulungan film Anda dari iOS dan sematkan metadata EXIF ke dalam file JPEG.</description>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/id/changelog/1-0-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Peluncuran Frames: Buku Catatan Fotografi Analog Anda</title>
      <link>https://withframes.com/id/changelog/1-0-ios/</link>
      <description>Frames diluncurkan sebagai pembuatan ulang lengkap dari Datafilm, menghadirkan aplikasi iOS yang telah disempurnakan untuk mencatat metadata fotografi film di lapangan, dipasangkan dengan aplikasi macOS baru untuk menyematkan data tersebut ke dalam gambar hasil pindaian Anda.</description>
      <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 03:02:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/id/changelog/1-0-ios/</guid>
    </item>
  </channel>
</rss>