<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Journal des modifications - Frames</title>
    <link>https://withframes.com/fr/changelog/</link>
    <description>Journal des modifications de Frames. Restez informé des dernières fonctionnalités et améliorations de Frames, l'application de photographie argentique.</description>
    <language>fr</language>
    <atom:link href="https://withframes.com/fr/changelog/rss/index.rss" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="en" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="zh" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="zh-hant" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="da" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="de" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="el" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="es" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="fi" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="fr" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="hi" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="id" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="it" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="ja" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="ko" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="nb" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="nl" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="pl" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="pt" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="ro" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="ru" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="sv" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="th" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="tr" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="uk" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="vi" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <lastBuildDate>Tue, 09 Dec 2025 09:40:30 GMT</lastBuildDate>
    <generator>Frames Website Builder</generator>
    <item>
      <title>Achat à vie désormais disponible</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-16-ios/</link>
      <description>L’achat définitif, souvent demandé, arrive enfin sur iOS. Payez une fois et gardez Frames pour toujours sur votre iPhone, votre iPad et votre Mac. Les abonnements incluent désormais l’app Mac complète sans coût supplémentaire.</description>
      <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-16-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Abonnement unifié pour un accès complet</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-11-macos/</link>
      <description>L'app Mac est désormais intégrée à votre abonnement iOS, unifiant l'écosystème Frames pour un accès et une gestion plus faciles sur tous les appareils.</description>
      <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-11-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Barre d'outils repensée et expérience plus fluide</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-15-ios/</link>
      <description>La barre d'outils de l'enregistreur bénéficie d'une mise à jour importante avec une disposition plus pratique qui garde tous vos contrôles essentiels visibles et accessibles. Combiné à des animations affinées et de meilleures performances, l'enregistrement de vos prises de vue est désormais plus rapide et réactif.</description>
      <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-15-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Améliorations ergonomiques pour plus d'efficacité</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-10-macos/</link>
      <description>Expérience macOS optimisée avec des raccourcis clavier étendus, une barre d'inspection intelligente qui mémorise vos préférences, et un affinement général de l'interface pour une gestion des métadonnées plus fluide et productive.</description>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-10-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Interface modernisée selon le nouveau design Liquid Glass d’Apple</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-14-ios/</link>
      <description>Frames adopte le nouveau langage de design d’Apple avec une refonte complète de son interface inspirée de l’esthétique Liquid Glass. De la barre d’enregistrement entièrement repensée aux listes et contrôles affinés dans toute l’application, chaque interaction devient plus fluide, cohérente et intuitive.</description>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-14-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Inspecteur repensé &amp; gestion des métadonnées améliorée</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-9-macos/</link>
      <description>La version 1.9 propose un inspecteur entièrement repensé avec une navigation par onglets affinée, un affichage enrichi des métadonnées et un nouvel onglet Photo dédié à l'association d'images, ainsi que des corrections importantes pour la compatibilité TIFF avec Lightroom.</description>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-9-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Support linguistique pour l'hébreu, l'arabe, le roumain et l'ukrainien</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-13-ios/</link>
      <description>Frames poursuit sa mission d'accompagner les photographes argentiques du monde entier avec cette mise à jour majeure de localisation. L'application intègre désormais le support natif de l'hébreu, de l'arabe, du roumain et de l'ukrainien, avec des traductions affinées et des améliorations d'interface dans toute l'application.</description>
      <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-13-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Danois, finnois, norvégien, vietnamien et 4 langues supplémentaires</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-12-ios/</link>
      <description>Cette version majeure de localisation apporte Frames à encore plus de photographes argentiques dans le monde. Elle ajoute le support du danois, du finnois, du norvégien, du vietnamien, du chinois traditionnel, de l'indonésien, du chinois de Hong Kong et du grec, tout en affinant les traductions dans toutes les langues existantes pour une clarté et une cohérence accrues.</description>
      <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-12-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Support linguistique pour l'hébreu, l'arabe, le roumain et l'ukrainien</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-8-macos/</link>
      <description>Frames pour macOS continue d'élargir le support linguistique avec l'hébreu, l'arabe, le roumain et l'ukrainien, avec des raffinements d'interface pour une réintégration de métadonnées plus fluide.</description>
      <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-8-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Danois, finnois, norvégien, vietnamien et 4 langues supplémentaires</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-7-macos/</link>
      <description>Cette version majeure de localisation apporte Frames pour macOS à encore plus d'utilisateurs dans le monde, ajoutant le support de huit nouvelles langues tout en affinant les traductions dans toutes les langues existantes.</description>
      <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-7-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Métadonnées du mode de mesure et améliorations de performance</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-11-ios/</link>
      <description>Frames enregistre désormais le mode de mesure de votre appareil avec les données d'exposition, vous offrant un aperçu plus complet de la façon dont chaque prise de vue a été mesurée. Cette mise à jour apporte également des améliorations de performance pour une expérience plus rapide et stable dans toute l'application.</description>
      <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-11-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Métadonnées du mode de mesure et améliorations de performance</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-6-macos/</link>
      <description>Frames pour macOS inclut désormais le support des métadonnées du mode de mesure pour des données EXIF complètes, avec des améliorations de performance pour un fonctionnement plus rapide et stable.</description>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-6-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Améliorations majeures de performance et stabilité</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-10-ios/</link>
      <description>Cette version apporte des améliorations internes significatives qui rendent Frames plus rapide, plus fiable et mieux préparé pour les fonctionnalités futures. Les optimisations de performance touchent chaque partie de l'application, de l'enregistrement de vues à la gestion des pellicules.</description>
      <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-10-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Améliorations majeures de performance et traitement DNG</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-5-macos/</link>
      <description>Cette mise à jour offre une gestion d'images significativement plus rapide avec un traitement DNG optimisé, une mise en cache améliorée et des corrections pour l'import de fichiers .frames et l'export de métadonnées DNG sur Mac Intel.</description>
      <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-5-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Raccourcis clavier, inspecteur natif et performance</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-4-macos/</link>
      <description>Interface macOS améliorée avec navigation au clavier, panneau inspecteur natif, design plus épuré et performances optimisées pour une réintégration de métadonnées plus rapide et réactive.</description>
      <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-4-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Sous-dossiers, déplacement par glissement et améliorations d'export TXT</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-9-ios/</link>
      <description>Organisez votre bibliothèque de pellicules avec des sous-dossiers imbriqués jusqu'à 5 niveaux de profondeur. Cette mise à jour apporte également une gestion simplifiée des pellicules avec des gestes de glissement et un formatage d'export TXT amélioré pour une meilleure documentation.</description>
      <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-9-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Export de fichiers TXT pour journaux de pellicules</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-8-ios/</link>
      <description>Les utilisateurs Pro peuvent désormais exporter les journaux de pellicules sous forme de fichiers TXT, parfaits pour imprimer des notes de terrain ou créer des feuilles de référence rapide pour le travail en chambre noire.</description>
      <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-8-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Support d'accessibilité complet et améliorations d'enregistrement</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-7-ios/</link>
      <description>Cette mise à jour apporte un support complet des fonctionnalités d'accessibilité Apple avec des améliorations du processus d'enregistrement et de la gestion des métadonnées, rendant Frames plus accessible et efficace pour tous les photographes argentiques.</description>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-7-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Séquences de vitesses d'obturation personnalisées et améliorations de carte</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-6-ios/</link>
      <description>Définissez des séquences de vitesses d'obturation personnalisées par appareil, affichant uniquement les vitesses réellement supportées par votre appareil. Cette mise à jour apporte également une gestion améliorée de la carte, des options de vitesses d'obturation supplémentaires et des indicateurs de progression d'export.</description>
      <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-6-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Nouvelles pellicules, système d'ouverture repensé et changement d'objectif</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-5-ios/</link>
      <description>Cette mise à jour élargit la bibliothèque de pellicules avec de nouvelles émulsions, repense complètement la gestion de l'ouverture avec des séquences de valeurs f personnalisées et ajoute la possibilité de changer d'objectif directement depuis l'enregistreur.</description>
      <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-5-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Support des fichiers raw DNG</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-3-macos/</link>
      <description>Vous pouvez désormais importer des fichiers DNG aux côtés de JPEG et TIFF, et réintégrer les métadonnées directement dans vos images raw pour une photographie argentique complète.</description>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-3-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Support des filtres, langues japonaise et coréenne</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-2-macos/</link>
      <description>Les filtres apparaissent désormais dans la barre latérale et sont automatiquement ajoutés aux métadonnées lors de l'enregistrement des vues. Cette mise à jour apporte également le support des langues japonaise et coréenne, plus des corrections de bugs importantes.</description>
      <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-2-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Support de l'enregistrement des filtres</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-4-ios/</link>
      <description>Documentez votre processus photographique argentique complet en enregistrant les filtres aux côtés de votre appareil, objectif et pellicule. Vous pouvez désormais enregistrer les filtres UV, ND, CPL et autres utilisés pour chaque prise.</description>
      <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-4-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Export GPX et génération de fichiers plus rapide</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-3-ios/</link>
      <description>Les utilisateurs Pro peuvent désormais exporter les pellicules sous forme de fichiers GPX pour le suivi de localisation. Cette mise à jour apporte également des améliorations de performance pour des exports de fichiers plus rapides et fiables dans tous les formats.</description>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-3-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Réglages centralisés et organisation améliorée</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-2-ios/</link>
      <description>Tous les réglages de l'application sont désormais unifiés dans une page Réglages centralisée. Gérez votre équipement, abonnement et préférences de barre d'outils depuis un seul emplacement avec les mêmes fonctionnalités désormais plus faciles d'accès et d'organisation.</description>
      <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-2-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Support des fichiers TIFF</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-1-macos/</link>
      <description>Vous pouvez désormais importer et exporter des fichiers TIFF avec intégration complète de métadonnées, élargissant le support de formats au-delà de JPEG pour un usage professionnel.</description>
      <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-1-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Découvrez Frames Pro</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-1-ios/</link>
      <description>Frames Pro est désormais disponible, offrant un nombre illimité de pellicules et l'accès aux fonctionnalités avancées au fil de leur sortie. Les utilisateurs gratuits peuvent continuer à utiliser Frames avec jusqu'à 10 pellicules, tandis que Pro libère tout le potentiel de votre flux de travail photographique argentique.</description>
      <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 05:52:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-1-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Lancement de Frames pour macOS</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-0-macos/</link>
      <description>L'application macOS compagnon tant attendue se lance, apportant une réintégration transparente de métadonnées dans les images de pellicules numérisées. Importez vos données de pellicules depuis iOS et intégrez les métadonnées EXIF dans les fichiers JPEG.</description>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-0-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Lancement de Frames : votre carnet de photographie argentique</title>
      <link>https://withframes.com/fr/changelog/1-0-ios/</link>
      <description>Frames se lance comme une reconstruction complète de Datafilm, apportant une application iOS raffinée pour enregistrer les métadonnées de photographie argentique sur le terrain, associée à une nouvelle application macOS pour intégrer ces données dans vos images numérisées.</description>
      <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 03:02:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/fr/changelog/1-0-ios/</guid>
    </item>
  </channel>
</rss>