<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Registro de cambios - Frames</title>
    <link>https://withframes.com/es/changelog/</link>
    <description>Registro de cambios de Frames. Mantente al día con las últimas funciones y mejoras de Frames, la app de fotografía analógica.</description>
    <language>es</language>
    <atom:link href="https://withframes.com/es/changelog/rss/index.rss" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="en" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="zh" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="zh-hant" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="da" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="de" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="el" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="es" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="fi" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="fr" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="hi" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="id" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="it" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="ja" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="ko" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="nb" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="nl" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="pl" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="pt" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="ro" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="ru" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="sv" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="th" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="tr" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="uk" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="vi" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <lastBuildDate>Thu, 08 Jan 2026 11:51:17 GMT</lastBuildDate>
    <generator>Frames Website Builder</generator>
    <item>
      <title>Exportación de carpetas y creación de películas más rápida</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-19-ios/</link>
      <description>Esta actualización facilita la exportación de tus datos y te ahorra tiempo al crear nuevos rollos. Ahora puedes exportar carpetas enteras de una vez, y la app recuerda tus últimos ajustes para que no tengas que configurar todo de nuevo. La interfaz de búsqueda también se ha mejorado, y hay nuevas películas disponibles.</description>
      <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-19-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Mejoras en biblioteca, búsqueda y ajustes</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-18-ios/</link>
      <description>Esta actualización trae nuevas formas poderosas de explorar y buscar en tu biblioteca. Las películas ahora están agrupadas por fecha para una navegación más fácil, y puedes filtrar búsquedas por tipo de película o cámara. La pantalla de Ajustes también ha sido completamente rediseñada.</description>
      <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-18-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Exporta tus datos como PDF o CSV</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-17-ios/</link>
      <description>Esta actualización ofrece tres formas de exportar tus datos de disparo: documentos PDF listos para imprimir y archivar, archivos CSV para análisis en hojas de cálculo, y un formato de texto mejorado con coordenadas GPS completas. Todos los formatos de exportación son compatibles con idiomas que se escriben de derecha a izquierda.</description>
      <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-17-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Opción de compra de por vida ahora disponible</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-16-ios/</link>
      <description>La opción de compra de por vida que muchos pidieron finalmente está disponible en iOS. Paga una vez y conserva Frames para siempre en iPhone, iPad y Mac. Las suscripciones ahora incluyen la experiencia completa en Mac sin coste adicional.</description>
      <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-16-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Suscripción unificada para acceso completo</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-11-macos/</link>
      <description>La app de Mac ahora está integrada en tu suscripción de iOS, unificando el ecosistema de Frames para un acceso y gestión más fáciles en todos los dispositivos.</description>
      <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-11-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Barra de herramientas rediseñada y experiencia más fluida</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-15-ios/</link>
      <description>La barra de herramientas del grabador recibe una actualización importante con un diseño más práctico que mantiene todos los controles esenciales visibles y accesibles. Combinado con animaciones refinadas y mejor rendimiento, grabar tus tomas ahora se siente más rápido y responsivo.</description>
      <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-15-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Mejoras de UX para mayor productividad</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-10-macos/</link>
      <description>Experiencia macOS optimizada con atajos de teclado mejorados, memoria inteligente de la barra lateral y refinamiento general de la interfaz para un flujo de trabajo de metadatos más eficiente y productivo.</description>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-10-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Interfaz renovada con el nuevo diseño Liquid Glass de Apple</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-14-ios/</link>
      <description>Frames adopta el nuevo lenguaje de diseño de Apple con una renovación completa de su interfaz inspirada en la estética Liquid Glass. Desde una barra de registro completamente rediseñada hasta listas y controles refinados en toda la aplicación, cada interacción se vuelve más fluida, coherente e intuitiva.</description>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-14-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Inspector rediseñado y gestión de metadatos mejorada</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-9-macos/</link>
      <description>La versión 1.9 presenta un inspector completamente rediseñado con navegación por pestañas refinada, visualización ampliada de metadatos y una pestaña de Fotos dedicada para un flujo de trabajo más claro en el emparejamiento de imágenes, junto con correcciones importantes para la compatibilidad TIFF con Lightroom.</description>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-9-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Soporte de idiomas hebreo, árabe, rumano y ucraniano</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-13-ios/</link>
      <description>Frames continúa su misión de servir a fotógrafos analógicos en todo el mundo con esta significativa actualización de localización, trayendo soporte nativo para hablantes de hebreo, árabe, rumano y ucraniano, junto con traducciones refinadas y mejoras de interfaz en toda la aplicación.</description>
      <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-13-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Danés, finlandés, noruego, vietnamita y 4 idiomas más</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-12-ios/</link>
      <description>Esta importante versión de localización lleva Frames a aún más fotógrafos analógicos en todo el mundo, añadiendo soporte para danés, finlandés, noruego, vietnamita, chino tradicional, indonesio, chino de Hong Kong y griego, mientras refina las traducciones en todos los idiomas existentes para mayor claridad y consistencia.</description>
      <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-12-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Soporte de idiomas hebreo, árabe, rumano y ucraniano</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-8-macos/</link>
      <description>Frames para macOS continúa expandiendo el soporte de idiomas con hebreo, árabe, rumano y ucraniano, junto con refinamientos de interfaz para un flujo de trabajo de reintegración de metadatos más fluido.</description>
      <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-8-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Danés, finlandés, noruego, vietnamita y 4 idiomas más</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-7-macos/</link>
      <description>Esta importante versión de localización lleva Frames para macOS a aún más usuarios en todo el mundo, añadiendo soporte para ocho nuevos idiomas mientras refina las traducciones en todos los idiomas existentes.</description>
      <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-7-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Metadatos de modo de medición y mejoras de rendimiento</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-11-ios/</link>
      <description>Frames ahora captura el modo de medición de tu cámara junto con los datos de exposición, dándote un registro más completo de cómo se midió cada disparo. Esta actualización también trae mejoras de rendimiento para una experiencia más rápida y estable en toda la aplicación.</description>
      <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-11-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Metadatos de modo de medición y mejoras de rendimiento</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-6-macos/</link>
      <description>Frames para macOS ahora incluye soporte de metadatos de modo de medición para datos EXIF completos, además de mejoras de rendimiento para operación más rápida y estable.</description>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-6-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Grandes mejoras de rendimiento y estabilidad</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-10-ios/</link>
      <description>Esta versión trae mejoras significativas bajo el capó que hacen Frames más rápido, fiable y mejor preparado para funciones futuras. Las optimizaciones de rendimiento tocan cada parte de la aplicación, desde la grabación de fotogramas hasta la gestión de rollos.</description>
      <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-10-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Grandes mejoras de rendimiento y procesamiento DNG</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-5-macos/</link>
      <description>Esta actualización ofrece manejo de imágenes significativamente más rápido con procesamiento DNG optimizado, caché mejorado y correcciones para importación de archivos .frames y exportación de metadatos DNG en Macs Intel.</description>
      <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-5-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Atajos de teclado, inspector nativo y rendimiento</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-4-macos/</link>
      <description>Interfaz macOS mejorada con navegación por teclado, panel inspector nativo, diseño más limpio y rendimiento optimizado para reintegración de metadatos más rápida y receptiva.</description>
      <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-4-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Subcarpetas, deslizar para mover y mejoras de exportación TXT</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-9-ios/</link>
      <description>Organiza tu biblioteca de películas con subcarpetas anidadas hasta 5 niveles de profundidad. Esta actualización también trae gestión de rollos más fácil con gestos de deslizamiento y formato de exportación TXT mejorado para mejor documentación.</description>
      <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-9-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Exportación de archivo TXT para registros de película</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-8-ios/</link>
      <description>Los usuarios Pro ahora pueden exportar registros de rollos como archivos TXT, perfectos para imprimir notas de campo o crear hojas de referencia rápidas para trabajo de cuarto oscuro.</description>
      <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-8-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Soporte completo de accesibilidad y mejoras de grabación</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-7-ios/</link>
      <description>Esta actualización trae soporte completo de accesibilidad de Apple junto con mejoras en el flujo de trabajo de grabación y manejo de metadatos, haciendo Frames más accesible y eficiente para todos los fotógrafos analógicos.</description>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-7-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Secuencias personalizadas de velocidad de obturación y mejoras del mapa</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-6-ios/</link>
      <description>Configura secuencias personalizadas de velocidad de obturación por cámara, mostrando solo las velocidades que tu cámara realmente soporta. Esta actualización también trae manejo mejorado del mapa, opciones adicionales de velocidad de obturación e indicadores de progreso de exportación.</description>
      <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-6-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Nuevas películas, sistema de apertura rediseñado y cambio de objetivo</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-5-ios/</link>
      <description>Esta actualización amplía la biblioteca de películas con nuevas emulsiones, rediseña completamente la gestión de apertura con secuencias personalizadas de pasos f, y añade la capacidad de cambiar objetivos directamente desde la grabadora.</description>
      <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-5-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Soporte de archivos raw DNG</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-3-macos/</link>
      <description>Ahora puedes importar archivos DNG junto a JPEG y TIFF, y reintegrar metadatos directamente en tus imágenes raw para un flujo de trabajo completo de fotografía analógica.</description>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-3-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Soporte de filtros, idiomas japonés y coreano</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-2-macos/</link>
      <description>Los filtros ahora aparecen en la barra lateral y se añaden automáticamente a los metadatos al guardar fotogramas. Esta actualización también trae soporte de idiomas japonés y coreano, además de correcciones importantes de errores.</description>
      <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-2-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Soporte para registro de filtros</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-4-ios/</link>
      <description>Documenta tu flujo de trabajo analógico completo registrando filtros junto a tu cámara, objetivo y película. Ahora puedes registrar filtros UV, ND, CPL y otros para cada disparo.</description>
      <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-4-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Exportación GPX y generación de archivos más rápida</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-3-ios/</link>
      <description>Los usuarios Pro ahora pueden exportar rollos como archivos GPX para seguimiento de ubicación. Esta actualización también trae mejoras de rendimiento para exportaciones de archivos más rápidas y fiables en todos los formatos.</description>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-3-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Ajustes centralizados y organización mejorada</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-2-ios/</link>
      <description>Todos los ajustes de la aplicación están ahora unificados en una página de Ajustes centralizada. Gestiona tu equipo, suscripción y preferencias de la barra de herramientas desde una única ubicación, con las mismas funciones ahora más fáciles de acceder y organizar.</description>
      <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-2-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Soporte de archivos TIFF</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-1-macos/</link>
      <description>Ahora puedes importar y exportar archivos TIFF con integración completa de metadatos, expandiendo el soporte de formatos más allá de JPEG para flujos de trabajo profesionales.</description>
      <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-1-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Presentamos Frames Pro</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-1-ios/</link>
      <description>Frames Pro ya está disponible, ofreciendo carretes ilimitados y acceso a funciones avanzadas. Los usuarios gratuitos pueden seguir usando Frames con hasta 10 carretes, mientras que Pro libera todo el potencial de tu flujo de trabajo fotográfico analógico.</description>
      <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 05:52:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-1-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Lanzamiento de Frames para macOS</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-0-macos/</link>
      <description>La tan esperada aplicación complementaria macOS se lanza, trayendo reintegración perfecta de metadatos en imágenes de película escaneadas. Importa tus datos de rollo desde iOS e incrusta metadatos EXIF en archivos JPEG.</description>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-0-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Lanzamiento de Frames: Tu cuaderno de fotografía analógica</title>
      <link>https://withframes.com/es/changelog/1-0-ios/</link>
      <description>Frames se lanza como una reconstrucción completa de Datafilm, presentando una aplicación iOS refinada para registrar metadatos de fotografía analógica en el campo, combinada con una nueva aplicación macOS para integrar esos datos en tus imágenes escaneadas.</description>
      <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 03:02:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/es/changelog/1-0-ios/</guid>
    </item>
  </channel>
</rss>