<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Registro delle modifiche - Frames</title>
    <link>https://withframes.com/it/changelog/</link>
    <description>Registro delle modifiche di Frames. Rimani aggiornato sulle ultime funzionalità e miglioramenti di Frames, l'app di fotografia analogica.</description>
    <language>it</language>
    <atom:link href="https://withframes.com/it/changelog/rss/index.rss" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="en" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="zh" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="zh-hant" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="da" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="de" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="el" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="es" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="fi" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="fr" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="hi" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="id" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="it" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="ja" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="ko" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="nb" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="nl" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="pl" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="pt" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="ro" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="ru" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="sv" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="th" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="tr" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="uk" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="vi" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <lastBuildDate>Tue, 17 Feb 2026 10:04:06 GMT</lastBuildDate>
    <generator>Frames Website Builder</generator>
    <item>
      <title>Supporto JPEG XL ed esportazione metadati</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-14-macos/</link>
      <description>Questo aggiornamento aggiunge il supporto per JPEG XL nell'app Mac. Ora puoi incorporare i dati di scatto direttamente nei file .jxl quando esporti le tue scansioni, oltre che nei formati JPEG, TIFF e DNG. La versione include anche piccoli miglioramenti dell'interfaccia.</description>
      <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-14-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Distanza di messa a fuoco nella barra laterale e EXIF</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-13-macos/</link>
      <description>Questo aggiornamento porta il supporto della distanza di messa a fuoco nell'app Mac. Se registri la distanza di messa a fuoco in Frames per iOS, quei dati ora appaiono nella barra laterale e vengono scritti nei metadati EXIF quando esporti le tue scansioni. L'aggiornamento migliora anche la gestione di alcuni valori dei metadati e include perfezionamenti visivi per macOS Sequoia.</description>
      <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-13-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Registrazione della distanza di messa a fuoco</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-21-ios/</link>
      <description>Questo aggiornamento aggiunge la distanza di messa a fuoco ai dati che puoi registrare per ogni fotogramma, offrendoti un quadro più completo delle tue impostazioni di scatto. L'aggiornamento include anche diversi miglioramenti dell'interfaccia che rendono più comodo inserire e consultare i dati dei tuoi fotogrammi.</description>
      <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-21-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Schermata di benvenuto localizzata e metadati di esposizione</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-12-macos/</link>
      <description>La schermata di benvenuto è stata localizzata e perfezionata per tutte le lingue supportate. Precedentemente disponibile solo in inglese, ora viene visualizzata nella tua lingua preferita con indicazioni più chiare per il trascinamento.</description>
      <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-12-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Ordinamento pellicole e accesso rapido</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-20-ios/</link>
      <description>Questo aggiornamento ti dà più controllo sull'organizzazione della tua libreria e rende la navigazione più veloce. Le pellicole nelle cartelle ora hanno opzioni di ordinamento, e una nuova scorciatoia Pellicole recenti ti permette di passare da un progetto all'altro senza lasciare la schermata corrente. Puoi anche tenere premuto su qualsiasi riga per accedere alle azioni comuni, e c'è una nuova opzione Auto per le impostazioni di esposizione.</description>
      <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-20-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Esportazione cartelle e creazione pellicole più rapida</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-19-ios/</link>
      <description>Questo aggiornamento semplifica l'esportazione dei dati e fa risparmiare tempo nella creazione di nuovi rullini. Ora puoi esportare intere cartelle in una volta sola, e l'app ricorda le tue ultime impostazioni per evitare di reinserirle ogni volta. Anche l'interfaccia di ricerca è stata migliorata, e ci sono nuove pellicole tra cui scegliere.</description>
      <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-19-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Miglioramenti a libreria, ricerca e impostazioni</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-18-ios/</link>
      <description>Questo aggiornamento introduce nuovi modi potenti per sfogliare e cercare nella tua libreria. Le pellicole sono ora raggruppate per data per una navigazione più semplice, e puoi filtrare le ricerche per tipo di pellicola o fotocamera. La schermata Impostazioni è stata completamente ridisegnata.</description>
      <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-18-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Esporta i tuoi dati in PDF o CSV</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-17-ios/</link>
      <description>Questo aggiornamento introduce tre modi per esportare i dati di scatto: documenti PDF pronti per la stampa e l'archiviazione, file CSV per l'analisi nei fogli di calcolo, e un formato di testo migliorato con coordinate GPS complete. Tutti i formati di esportazione supportano le lingue scritte da destra a sinistra.</description>
      <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-17-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Acquisto a vita ora disponibile</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-16-ios/</link>
      <description>L’opzione di acquisto una tantum, molto richiesta, è finalmente disponibile su iOS. Paga una volta e conserva Frames per sempre su iPhone, iPad e Mac. Gli abbonamenti ora includono anche la versione completa per Mac senza costi aggiuntivi.</description>
      <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-16-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Abbonamento unificato per l'accesso completo</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-11-macos/</link>
      <description>L'app Mac è ora integrata nel tuo abbonamento iOS, unificando l'ecosistema Frames per un accesso e una gestione più semplici su tutti i dispositivi.</description>
      <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-11-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Barra degli strumenti ridisegnata ed esperienza più fluida</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-15-ios/</link>
      <description>La barra degli strumenti del registratore riceve un aggiornamento significativo con un layout più pratico che mantiene tutti i controlli essenziali visibili e accessibili. Combinato con animazioni perfezionate e prestazioni migliori, registrare i tuoi scatti ora risulta più veloce e reattivo.</description>
      <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-15-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Miglioramenti UX per una maggiore produttività</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-10-macos/</link>
      <description>Esperienza macOS ottimizzata con scorciatoie da tastiera migliorate, memoria intelligente della barra laterale e interfaccia raffinata per un flusso di lavoro dei metadati più efficiente e produttivo.</description>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-10-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Interfaccia rinnovata con il nuovo Liquid Glass Design di Apple</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-14-ios/</link>
      <description>Frames adotta il nuovo linguaggio di design di Apple con una rinnovazione completa dell'interfaccia ispirata all'estetica Liquid Glass Design. Dalla barra di registrazione completamente ridisegnata alle liste e controlli raffinati in tutta l'app, ogni interazione diventa più fluida, coerente e intuitiva.</description>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-14-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Ispettore riprogettato e gestione metadati migliorata</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-9-macos/</link>
      <description>La versione 1.9 introduce un ispettore completamente riprogettato con navigazione a schede raffinata, visualizzazione ampliata dei metadati e una scheda Foto dedicata per un flusso di lavoro più chiaro nell'abbinamento delle immagini, insieme a correzioni importanti per la compatibilità TIFF con Lightroom.</description>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-9-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Supporto Lingue Ebraico, Arabo, Rumeno e Ucraino</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-13-ios/</link>
      <description>Frames continua la sua missione di servire fotografi analogici in tutto il mondo con questo significativo aggiornamento di localizzazione, portando supporto nativo per parlanti di ebraico, arabo, rumeno e ucraino, insieme a traduzioni perfezionate e miglioramenti interfaccia in tutta l'app.</description>
      <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-13-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Danese, Finlandese, Norvegese, Vietnamita e 4 Lingue in Più</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-12-ios/</link>
      <description>Questo importante rilascio di localizzazione porta Frames a ancora più fotografi analogici in tutto il mondo, aggiungendo supporto per danese, finlandese, norvegese, vietnamita, cinese tradizionale, indonesiano, cinese di Hong Kong e greco, perfezionando al contempo le traduzioni in tutte le lingue esistenti per maggiore chiarezza e coerenza.</description>
      <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-12-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Supporto Lingue Ebraico, Arabo, Rumeno e Ucraino</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-8-macos/</link>
      <description>Frames per macOS continua ad espandere il supporto linguistico con ebraico, arabo, rumeno e ucraino, insieme a perfezionamenti dell'interfaccia per un flusso di lavoro di reintegrazione metadati più fluido.</description>
      <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-8-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Danese, Finlandese, Norvegese, Vietnamita e 4 Lingue in Più</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-7-macos/</link>
      <description>Questo importante rilascio di localizzazione porta Frames per macOS a ancora più utenti in tutto il mondo, aggiungendo supporto per otto nuove lingue perfezionando al contempo le traduzioni in tutte le lingue esistenti.</description>
      <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-7-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Metadati Modalità Misurazione e Miglioramenti Prestazioni</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-11-ios/</link>
      <description>Frames ora cattura la modalità di misurazione della tua fotocamera insieme ai dati di esposizione, offrendoti un registro più completo di come è stato misurato ogni scatto. Questo aggiornamento porta anche miglioramenti prestazioni per un'esperienza più veloce e stabile in tutta l'app.</description>
      <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-11-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Metadati Modalità Misurazione e Miglioramenti Prestazioni</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-6-macos/</link>
      <description>Frames per macOS ora include supporto metadati modalità misurazione per dati EXIF completi, oltre a miglioramenti prestazioni per operazioni più veloci e stabili.</description>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-6-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Importanti Miglioramenti Prestazioni e Stabilità</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-10-ios/</link>
      <description>Questo rilascio porta significativi miglioramenti sotto il cofano che rendono Frames più veloce, affidabile e meglio preparato per funzionalità future. Le ottimizzazioni prestazioni toccano ogni parte dell'app, dalla registrazione fotogrammi alla gestione rullini.</description>
      <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-10-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Maggiori Prestazioni e Miglioramenti Elaborazione DNG</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-5-macos/</link>
      <description>Questo aggiornamento offre gestione immagini significativamente più veloce con elaborazione DNG ottimizzata, caching migliorato e correzioni per l'importazione file .frames e l'esportazione metadati DNG su Mac Intel.</description>
      <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-5-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Scorciatoie da Tastiera, Ispettore Nativo e Prestazioni</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-4-macos/</link>
      <description>Interfaccia macOS migliorata con navigazione da tastiera, pannello ispettore nativo, design più pulito e prestazioni ottimizzate per reintegrazione metadati più veloce e reattiva.</description>
      <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-4-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Sottocartelle, Scorri per Spostare e Miglioramenti Esportazione TXT</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-9-ios/</link>
      <description>Organizza la tua libreria pellicole con sottocartelle annidate fino a 5 livelli di profondità. Questo aggiornamento porta anche gestione rullini più facile con gesti scorri e formattazione esportazione TXT migliorata per migliore documentazione.</description>
      <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-9-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Esportazione File TXT per Log Pellicole</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-8-ios/</link>
      <description>Gli utenti Pro possono ora esportare i log dei rullini come file TXT, perfetti per stampare note sul campo o creare fogli di riferimento rapido per il lavoro in camera oscura.</description>
      <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-8-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Supporto Accessibilità Completo e Miglioramenti Registrazione</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-7-ios/</link>
      <description>Questo aggiornamento porta supporto completo per l'accessibilità Apple insieme a miglioramenti al flusso di lavoro di registrazione e gestione metadati, rendendo Frames più accessibile ed efficiente per tutti i fotografi analogici.</description>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-7-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Sequenze Tempo di Esposizione Personalizzate e Miglioramenti Mappa</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-6-ios/</link>
      <description>Imposta sequenze tempo di esposizione personalizzate per fotocamera, mostrando solo i tempi che la tua fotocamera supporta effettivamente. Questo aggiornamento porta anche gestione mappa migliorata, opzioni tempo di esposizione aggiuntive e indicatori di progresso esportazione.</description>
      <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-6-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Nuove Pellicole, Sistema Apertura Ridisegnato e Cambio Obiettivo</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-5-ios/</link>
      <description>Questo aggiornamento espande la libreria di pellicole con nuove emulsioni, ridisegna completamente la gestione dell'apertura con sequenze f-stop personalizzate e aggiunge la possibilità di cambiare obiettivo direttamente dal registratore.</description>
      <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-5-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Supporto File Raw DNG</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-3-macos/</link>
      <description>Ora puoi importare file DNG insieme a JPEG e TIFF, e reintegrare i metadati direttamente nelle tue immagini raw per un flusso di lavoro completo di fotografia analogica.</description>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-3-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Supporto Filtri, Lingue Giapponese e Coreano</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-2-macos/</link>
      <description>I filtri ora appaiono nella barra laterale e vengono aggiunti automaticamente ai metadati quando si salvano i fotogrammi. Questo aggiornamento porta anche il supporto per le lingue giapponese e coreano, oltre a importanti correzioni di bug.</description>
      <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-2-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Supporto Registrazione Filtri</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-4-ios/</link>
      <description>Documenta il tuo flusso di lavoro analogico completo registrando i filtri insieme a fotocamera, obiettivo e pellicola. Ora puoi registrare filtri UV, ND, CPL e altri utilizzati per ogni scatto.</description>
      <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-4-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Esportazione GPX e Generazione File Più Veloce</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-3-ios/</link>
      <description>Gli utenti Pro possono ora esportare i rullini come file GPX per il tracciamento della posizione. Questo aggiornamento porta anche miglioramenti delle prestazioni per esportazioni di file più veloci e affidabili in tutti i formati.</description>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-3-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Impostazioni Centralizzate e Organizzazione Migliorata</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-2-ios/</link>
      <description>Tutte le impostazioni dell'app sono ora unificate in un'unica pagina Impostazioni centralizzata. Gestisci la tua attrezzatura, abbonamento e preferenze della barra degli strumenti da un'unica posizione con le stesse funzionalità ora più facili da accedere e organizzare.</description>
      <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-2-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Supporto File TIFF</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-1-macos/</link>
      <description>Ora puoi importare ed esportare file TIFF con integrazione completa dei metadati, espandendo il supporto dei formati oltre JPEG per flussi di lavoro professionali.</description>
      <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-1-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Arriva Frames Pro</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-1-ios/</link>
      <description>Frames Pro è qui, offrendo rullini illimitati e accesso a funzioni avanzate. Gli utenti gratuiti possono continuare a usare Frames con fino a 10 rullini, mentre Pro sblocca tutto il potenziale del tuo flusso fotografico analogico.</description>
      <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 05:52:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-1-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Lancio di Frames per macOS</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-0-macos/</link>
      <description>Arriva la tanto attesa app companion per macOS, portando una perfetta reintegrazione dei metadati nelle immagini analogiche scansionate. Importa i dati dei tuoi rullini da iOS e incorpora i metadati EXIF nei file JPEG.</description>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-0-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Lancio di Frames: Il Tuo Taccuino per la Fotografia Analogica</title>
      <link>https://withframes.com/it/changelog/1-0-ios/</link>
      <description>Frames debutta come ricostruzione completa di Datafilm, portando un'app iOS raffinata per registrare i metadati della fotografia analogica sul campo, abbinata a una nuova app macOS per incorporare questi dati nelle tue immagini scansionate.</description>
      <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 03:02:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/it/changelog/1-0-ios/</guid>
    </item>
  </channel>
</rss>