<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Changelog - Frames</title>
    <link>https://withframes.com/sv/changelog/</link>
    <description>Frames changelog. Håll dig uppdaterad med de senaste funktionerna och förbättringarna för Frames, appen för filmfotografi.</description>
    <language>sv</language>
    <atom:link href="https://withframes.com/lib/rss/sv/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <lastBuildDate>Mon, 27 Oct 2025 06:34:00 GMT</lastBuildDate>
    <generator>Frames Website Builder</generator>
    <item>
      <title>Omdesignad inspektör &amp; förbättrad metadatahantering</title>
      <link>https://withframes.com/sv/changelog/1-9-macos/</link>
      <description>Version 1.9 introducerar en helt omdesignad inspektör med förfinad fliknavigering, utökad metadatavisning och en dedikerad Foto-flik för ett tydligare arbetsflöde vid bildkoppling samt viktiga korrigeringar för Lightroom TIFF-kompatibilitet.</description>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/sv/changelog/1-9-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Hebreiska, arabiska, rumänska och ukrainska språkstöd</title>
      <link>https://withframes.com/sv/changelog/1-13-ios/</link>
      <description>Frames fortsätter sitt uppdrag att betjäna analoga fotografer världen över med denna betydande lokaliseringsuppdatering, som ger nativt stöd för hebreiska, arabiska, rumänska och ukrainska talare, tillsammans med förfinade översättningar och gränssnittsförbättringar genom hela appen.</description>
      <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/sv/changelog/1-13-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Danska, finska, norska, vietnamesiska och 4 fler språk</title>
      <link>https://withframes.com/sv/changelog/1-12-ios/</link>
      <description>Denna stora lokaliseringsrelease tar Frames till ännu fler filmfotografer världen över, med stöd för danska, finska, norska, vietnamesiska, traditionell kinesiska, indonesiska, hongkongkinesiska och grekiska, samtidigt som översättningar förfinats i alla befintliga språk för ökad tydlighet och konsistens.</description>
      <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/sv/changelog/1-12-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Hebreiska, arabiska, rumänska och ukrainska språkstöd</title>
      <link>https://withframes.com/sv/changelog/1-8-macos/</link>
      <description>Frames för macOS fortsätter expandera språkstödet med hebreiska, arabiska, rumänska och ukrainska, tillsammans med gränssnittsförfiningar för ett smidigare metadataåterintegrations­arbetsflöde.</description>
      <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/sv/changelog/1-8-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Danska, finska, norska, vietnamesiska och 4 fler språk</title>
      <link>https://withframes.com/sv/changelog/1-7-macos/</link>
      <description>Denna stora lokaliseringsrelease tar Frames för macOS till ännu fler användare världen över, med stöd för åtta nya språk samtidigt som översättningar förfinats i alla befintliga språk.</description>
      <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/sv/changelog/1-7-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Mätningslägesmetadata och prestandaförbättringar</title>
      <link>https://withframes.com/sv/changelog/1-11-ios/</link>
      <description>Frames fångar nu din kameras mätningsläge tillsammans med exponeringsdata, vilket ger dig en mer komplett registrering av hur varje bild mättes. Denna uppdatering tar även med sig prestandaförbättringar för en snabbare, mer stabil upplevelse genom hela appen.</description>
      <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/sv/changelog/1-11-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Mätningslägesmetadata och prestandaförbättringar</title>
      <link>https://withframes.com/sv/changelog/1-6-macos/</link>
      <description>Frames för macOS inkluderar nu stöd för mätningslägesmetadata för omfattande EXIF-data, plus prestandaförbättringar för snabbare och mer stabil drift.</description>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/sv/changelog/1-6-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Stora prestanda- och stabilitetsförbättringar</title>
      <link>https://withframes.com/sv/changelog/1-10-ios/</link>
      <description>Denna release tar med sig betydande under-huven-förbättringar som gör Frames snabbare, mer pålitlig och bättre förberedd för framtida funktioner. Prestandaoptimeringar berör alla delar av appen, från bildregistrering till filmrullshantering.</description>
      <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/sv/changelog/1-10-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Stora prestanda- och DNG-bearbetningsförbättringar</title>
      <link>https://withframes.com/sv/changelog/1-5-macos/</link>
      <description>Denna uppdatering levererar betydligt snabbare bildhantering med optimerad DNG-bearbetning, förbättrad cachning och fixar för .frames-filimport och DNG-metadataexport på Intel-Mac-datorer.</description>
      <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/sv/changelog/1-5-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Tangentbordsgenvägar, nativ inspektör och prestanda</title>
      <link>https://withframes.com/sv/changelog/1-4-macos/</link>
      <description>Förbättrat macOS-gränssnitt med tangentbordsnavigation, nativ inspektörpanel, renare design och optimerad prestanda för snabbare och mer responsiv metadataåterintegration.</description>
      <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/sv/changelog/1-4-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Undermappar, svep för att flytta och TXT-exportförbättringar</title>
      <link>https://withframes.com/sv/changelog/1-9-ios/</link>
      <description>Organisera ditt filmbibliotek med nästlade undermappar upp till 5 nivåer djupt. Denna uppdatering ger även enklare filmrullshantering med svepgester och förbättrad TXT-exportformatering för bättre dokumentation.</description>
      <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/sv/changelog/1-9-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>TXT-filexport för filmloggar</title>
      <link>https://withframes.com/sv/changelog/1-8-ios/</link>
      <description>Pro-användare kan nu exportera filmrullsloggar som TXT-filer, perfekt för att skriva ut fältanteckningar eller skapa snabbreferensark för mörkrumsarbete.</description>
      <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/sv/changelog/1-8-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Fullt tillgänglighetsstöd och registreringsförbättringar</title>
      <link>https://withframes.com/sv/changelog/1-7-ios/</link>
      <description>Denna uppdatering ger omfattande stöd för Apples tillgänglighetsfunktioner tillsammans med förbättringar av registreringsarbetsflöde och metadatahantering, vilket gör Frames mer tillgänglig och effektiv för alla filmfotografer.</description>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/sv/changelog/1-7-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Anpassade slutartidssekvenser och kartförbättringar</title>
      <link>https://withframes.com/sv/changelog/1-6-ios/</link>
      <description>Ställ in anpassade slutartidssekvenser per kamera, och visa endast de hastigheter din kamera faktiskt stöder. Denna uppdatering tar även med sig förbättrad karthantering, ytterligare slutartidsalternativ och exportförloppsindikatorer.</description>
      <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/sv/changelog/1-6-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Nya filmtyper, omdesignat bländarsystem och objektivbyte</title>
      <link>https://withframes.com/sv/changelog/1-5-ios/</link>
      <description>Denna uppdatering expanderar filmbiblioteket med nya emulsioner, omdesignar helt bländarhanteringen med anpassade bländarsekvenser och lägger till möjligheten att byta objektiv direkt från registreraren.</description>
      <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/sv/changelog/1-5-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>DNG Raw-filstöd</title>
      <link>https://withframes.com/sv/changelog/1-3-macos/</link>
      <description>Du kan nu importera DNG-filer tillsammans med JPEG och TIFF, och återintegrera metadata direkt i dina raw-bilder för ett komplett analogfotografiarbetsflöde.</description>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/sv/changelog/1-3-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Filterstöd, japanska och koreanska språk</title>
      <link>https://withframes.com/sv/changelog/1-2-macos/</link>
      <description>Filter visas nu i sidofältet och läggs automatiskt till i metadata när bilder sparas. Denna uppdatering tar även med sig stöd för japanska och koreanska språk, plus viktiga buggfixar.</description>
      <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/sv/changelog/1-2-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Stöd för filterloggning</title>
      <link>https://withframes.com/sv/changelog/1-4-ios/</link>
      <description>Dokumentera ditt kompletta analoga arbetsflöde genom att logga filter tillsammans med din kamera, objektiv och film. Nu kan du registrera UV-, ND-, CPL- och andra filter som används för varje bild.</description>
      <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/sv/changelog/1-4-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>GPX-export och snabbare filgenerering</title>
      <link>https://withframes.com/sv/changelog/1-3-ios/</link>
      <description>Pro-användare kan nu exportera filmrullar som GPX-filer för platsspårning. Denna uppdatering tar också med sig prestandaförbättringar för snabbare och mer pålitlig filexport i alla format.</description>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/sv/changelog/1-3-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Centraliserade inställningar och förbättrad organisation</title>
      <link>https://withframes.com/sv/changelog/1-2-ios/</link>
      <description>Alla appinställningar är nu samlade på en centraliserad inställningssida. Hantera din utrustning, prenumeration och verktygsfältsinställningar från en enda plats med samma funktioner som nu är enklare att komma åt och organisera.</description>
      <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/sv/changelog/1-2-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>TIFF-filstöd</title>
      <link>https://withframes.com/sv/changelog/1-1-macos/</link>
      <description>Du kan nu importera och exportera TIFF-filer med fullständig metadataintegration, vilket expanderar formatstödet bortom JPEG för professionella arbetsflöden.</description>
      <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/sv/changelog/1-1-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Introducerar Frames Pro</title>
      <link>https://withframes.com/sv/changelog/1-1-ios/</link>
      <description>Frames Pro är här och erbjuder obegränsade filmrullar och tillgång till avancerade funktioner. Gratisanvändare kan fortsätta använda Frames med upp till 10 rullar, medan Pro låser upp den fulla potentialen i ditt analoga arbetsflöde.</description>
      <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 05:52:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/sv/changelog/1-1-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Frames för macOS lanseras</title>
      <link>https://withframes.com/sv/changelog/1-0-macos/</link>
      <description>Den efterlängtade macOS-kompletteringsappen lanseras och tar med sig sömlös metadataåterintegration i skannade filmbilder. Importera dina filmrullsdata från iOS och bädda in EXIF-metadata i JPEG-filer.</description>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/sv/changelog/1-0-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Frames lanseras: Din anteckningsbok för analogfotografi</title>
      <link>https://withframes.com/sv/changelog/1-0-ios/</link>
      <description>Frames lanseras som en komplett ombyggnad av Datafilm och tar med sig en förfinad iOS-app för att logga filmfotografiska metadata i fält, tillsammans med en ny macOS-app för att bädda in dessa data i dina skannade bilder.</description>
      <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 03:02:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/sv/changelog/1-0-ios/</guid>
    </item>
  </channel>
</rss>