<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Обновления - Frames</title>
    <link>https://withframes.com/ru/changelog/</link>
    <description>Обновления Frames, приложения для плёночной фотографии – последние функции и улучшения.</description>
    <language>ru</language>
    <atom:link href="https://withframes.com/ru/changelog/rss/index.rss" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <lastBuildDate>Fri, 14 Nov 2025 15:22:24 GMT</lastBuildDate>
    <generator>Frames Website Builder</generator>
    <item>
      <title>Улучшения UX для повышения продуктивности</title>
      <link>https://withframes.com/ru/changelog/1-10-macos/</link>
      <description>Оптимизированный опыт macOS с улучшенными сочетаниями клавиш, интеллектуальной памятью боковой панели и усовершенствованным интерфейсом для более эффективного и продуктивного рабочего процесса с метаданными.</description>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/ru/changelog/1-10-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Обновлённый интерфейс с новым Liquid Glass Design от Apple</title>
      <link>https://withframes.com/ru/changelog/1-14-ios/</link>
      <description>Frames использует современный язык дизайна Apple с полным обновлением интерфейса, вдохновлённым эстетикой Liquid Glass Design. От полностью переработанной панели записи до обновлённых списков и элементов управления во всём приложении — каждое взаимодействие становится более плавным, согласованным и интуитивным.</description>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/ru/changelog/1-14-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Переработанный инспектор и улучшенное управление метаданными</title>
      <link>https://withframes.com/ru/changelog/1-9-macos/</link>
      <description>Версия 1.9 представляет полностью переработанный инспектор с усовершенствованной навигацией по вкладкам, расширенным отображением метаданных и выделенной вкладкой Фотографий для более понятного процесса связывания изображений, а также важные исправления для совместимости TIFF с Lightroom.</description>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/ru/changelog/1-9-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Поддержка иврита, арабского, румынского и украинского языков</title>
      <link>https://withframes.com/ru/changelog/1-13-ios/</link>
      <description>Frames продолжает свою миссию по обслуживанию аналоговых фотографов по всему миру с этим значительным обновлением локализации, принося нативную поддержку для говорящих на иврите, арабском, румынском и украинском языках, наряду с улучшенными переводами и улучшениями интерфейса по всему приложению.</description>
      <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/ru/changelog/1-13-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Датский, финский, норвежский, вьетнамский и ещё 4 языка</title>
      <link>https://withframes.com/ru/changelog/1-12-ios/</link>
      <description>Этот крупный релиз локализации приносит Frames ещё большему числу плёночных фотографов по всему миру, добавляя поддержку датского, финского, норвежского, вьетнамского, традиционного китайского, индонезийского, гонконгского китайского и греческого языков, одновременно улучшая переводы на всех существующих языках для повышенной ясности и согласованности.</description>
      <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/ru/changelog/1-12-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Поддержка иврита, арабского, румынского и украинского языков</title>
      <link>https://withframes.com/ru/changelog/1-8-macos/</link>
      <description>Frames для macOS продолжает расширять языковую поддержку с ивритом, арабским, румынским и украинским языками, наряду с доработками интерфейса для более плавного процесса реинтеграции метаданных.</description>
      <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/ru/changelog/1-8-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Датский, финский, норвежский, вьетнамский и ещё 4 языка</title>
      <link>https://withframes.com/ru/changelog/1-7-macos/</link>
      <description>Этот крупный релиз локализации приносит Frames для macOS ещё большему числу пользователей по всему миру, добавляя поддержку восьми новых языков, одновременно улучшая переводы на всех существующих языках.</description>
      <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/ru/changelog/1-7-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Метаданные режима замера и улучшения производительности</title>
      <link>https://withframes.com/ru/changelog/1-11-ios/</link>
      <description>Frames теперь захватывает режим замера вашей камеры вместе с данными экспозиции, давая вам более полную запись того, как был измерен каждый кадр. Это обновление также приносит улучшения производительности для более быстрого и стабильного опыта по всему приложению.</description>
      <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/ru/changelog/1-11-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Метаданные режима замера и улучшения производительности</title>
      <link>https://withframes.com/ru/changelog/1-6-macos/</link>
      <description>Frames для macOS теперь включает поддержку метаданных режима замера для комплексных EXIF-данных, плюс улучшения производительности для более быстрой и стабильной работы.</description>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/ru/changelog/1-6-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Значительные улучшения производительности и стабильности</title>
      <link>https://withframes.com/ru/changelog/1-10-ios/</link>
      <description>Этот релиз приносит значительные улучшения под капотом, которые делают Frames быстрее, надёжнее и лучше подготовленным к будущим функциям. Оптимизации производительности затрагивают каждую часть приложения, от записи кадров до управления плёнками.</description>
      <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/ru/changelog/1-10-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Значительные улучшения производительности и обработки DNG</title>
      <link>https://withframes.com/ru/changelog/1-5-macos/</link>
      <description>Это обновление обеспечивает значительно более быструю обработку изображений с оптимизированной обработкой DNG, улучшенным кешированием и исправлениями для импорта .frames файлов и экспорта DNG-метаданных на Intel Mac.</description>
      <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/ru/changelog/1-5-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Горячие клавиши, нативный инспектор и производительность</title>
      <link>https://withframes.com/ru/changelog/1-4-macos/</link>
      <description>Улучшенный интерфейс macOS с навигацией клавиатурой, нативной панелью инспектора, более чистым дизайном и оптимизированной производительностью для более быстрой и отзывчивой реинтеграции метаданных.</description>
      <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/ru/changelog/1-4-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Подпапки, перемещение свайпом и улучшения TXT-экспорта</title>
      <link>https://withframes.com/ru/changelog/1-9-ios/</link>
      <description>Организуйте вашу библиотеку плёнок с вложенными подпапками до 5 уровней глубиной. Это обновление также приносит более простое управление плёнками с помощью жестов свайпа и улучшенное форматирование TXT-экспорта для лучшей документации.</description>
      <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/ru/changelog/1-9-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Экспорт TXT-файлов для журналов плёнок</title>
      <link>https://withframes.com/ru/changelog/1-8-ios/</link>
      <description>Пользователи Pro теперь могут экспортировать журналы плёнок как TXT-файлы, идеально подходящие для печати полевых заметок или создания быстрых справочных листов для работы в тёмной комнате.</description>
      <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/ru/changelog/1-8-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Полная поддержка специальных возможностей и улучшения записи</title>
      <link>https://withframes.com/ru/changelog/1-7-ios/</link>
      <description>Это обновление приносит комплексную поддержку специальных возможностей Apple наряду с улучшениями процесса записи и обработки метаданных, делая Frames более доступным и эффективным для всех плёночных фотографов.</description>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/ru/changelog/1-7-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Пользовательские последовательности выдержек и улучшения карты</title>
      <link>https://withframes.com/ru/changelog/1-6-ios/</link>
      <description>Устанавливайте пользовательские последовательности выдержек для каждой камеры, показывая только те скорости, которые фактически поддерживает ваша камера. Это обновление также приносит улучшенную обработку карты, дополнительные опции выдержек и индикаторы прогресса экспорта.</description>
      <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/ru/changelog/1-6-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Новые плёнки, переработанная система диафрагмы и переключение объективов</title>
      <link>https://withframes.com/ru/changelog/1-5-ios/</link>
      <description>Это обновление расширяет библиотеку плёнок новыми эмульсиями, полностью переработывает управление диафрагмой с пользовательскими последовательностями f-stop и добавляет возможность переключать объективы прямо из рекордера.</description>
      <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/ru/changelog/1-5-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Поддержка DNG Raw-файлов</title>
      <link>https://withframes.com/ru/changelog/1-3-macos/</link>
      <description>Теперь вы можете импортировать DNG-файлы наряду с JPEG и TIFF и реинтегрировать метаданные напрямую в ваши raw-изображения для полного процесса аналоговой фотографии.</description>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/ru/changelog/1-3-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Поддержка фильтров, японский и корейский языки</title>
      <link>https://withframes.com/ru/changelog/1-2-macos/</link>
      <description>Фильтры теперь появляются на боковой панели и автоматически добавляются в метаданные при сохранении кадров. Это обновление также приносит поддержку японского и корейского языков, плюс важные исправления ошибок.</description>
      <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/ru/changelog/1-2-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Поддержка записи фильтров</title>
      <link>https://withframes.com/ru/changelog/1-4-ios/</link>
      <description>Документируйте свой полный аналоговый процесс, записывая фильтры вместе с камерой, объективом и плёнкой. Теперь вы можете записывать UV, ND, CPL и другие фильтры, используемые для каждого кадра.</description>
      <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/ru/changelog/1-4-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Экспорт GPX и ускоренная генерация файлов</title>
      <link>https://withframes.com/ru/changelog/1-3-ios/</link>
      <description>Пользователи Pro теперь могут экспортировать плёнки как GPX-файлы для отслеживания местоположений. Это обновление также приносит улучшения производительности для более быстрого и надёжного экспорта файлов во всех форматах.</description>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/ru/changelog/1-3-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Централизованные настройки и улучшенная организация</title>
      <link>https://withframes.com/ru/changelog/1-2-ios/</link>
      <description>Все настройки приложения теперь объединены на одной централизованной странице настроек. Управляйте своей техникой, подпиской и предпочтениями панели инструментов из одного места с теми же функциями, теперь более доступными и организованными.</description>
      <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/ru/changelog/1-2-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Поддержка TIFF-файлов</title>
      <link>https://withframes.com/ru/changelog/1-1-macos/</link>
      <description>Теперь вы можете импортировать и экспортировать TIFF-файлы с полной интеграцией метаданных, расширяя поддержку форматов помимо JPEG для профессиональных процессов работы.</description>
      <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/ru/changelog/1-1-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Представляем Frames Pro</title>
      <link>https://withframes.com/ru/changelog/1-1-ios/</link>
      <description>Frames Pro уже здесь, предлагая неограниченное количество плёнок и доступ к расширенным функциям по мере их выхода. Бесплатные пользователи могут продолжать использовать Frames с до 10 плёнками, в то время как Pro раскрывает полный потенциал вашего аналогового фотографического процесса.</description>
      <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 05:52:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/ru/changelog/1-1-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Запуск Frames для macOS</title>
      <link>https://withframes.com/ru/changelog/1-0-macos/</link>
      <description>Долгожданное приложение-компаньон для macOS запускается, принося бесшовную реинтеграцию метаданных в отсканированные плёночные изображения. Импортируйте данные вашей плёнки из iOS и встраивайте EXIF-метаданные в JPEG-файлы.</description>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/ru/changelog/1-0-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Запуск Frames: Ваш цифровой блокнот для плёночной фотографии</title>
      <link>https://withframes.com/ru/changelog/1-0-ios/</link>
      <description>Frames выходит как полная перестройка Datafilm, представляя усовершенствованное приложение для iOS для записи метаданных плёночной фотографии в полевых условиях в паре с новым приложением для macOS для встраивания этих данных в отсканированные изображения.</description>
      <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 03:02:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/ru/changelog/1-0-ios/</guid>
    </item>
  </channel>
</rss>