<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Registo de alterações - Frames</title>
    <link>https://withframes.com/pt/changelog/</link>
    <description>Registo de alterações do Frames. Mantenha-se atualizado com as últimas funcionalidades e melhorias do Frames, a app de fotografia analógica.</description>
    <language>pt</language>
    <atom:link href="https://withframes.com/pt/changelog/rss/index.rss" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="en" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="zh" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="zh-hant" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="da" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="de" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="el" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="es" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="fi" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="fr" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="hi" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="id" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="it" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="ja" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="ko" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="nb" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="nl" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="pl" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="pt" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="ro" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="ru" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="sv" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="th" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="tr" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="uk" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <atom:link rel="alternate" hreflang="vi" href="https://withframes.comchangelog/rss/index.rss" type="application/rss+xml" />
    <lastBuildDate>Wed, 31 Dec 2025 20:04:06 GMT</lastBuildDate>
    <generator>Frames Website Builder</generator>
    <item>
      <title>Melhorias na biblioteca, pesquisa e configurações</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-18-ios/</link>
      <description>Esta atualização traz novas formas poderosas de explorar e pesquisar a sua biblioteca. As películas estão agora agrupadas por data para uma navegação mais fácil, e pode filtrar pesquisas por tipo de película ou câmara. O ecrã de Definições também foi completamente redesenhado.</description>
      <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-18-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Exporte seus dados como PDF ou CSV</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-17-ios/</link>
      <description>Esta atualização traz três formas de exportar seus dados de disparo: documentos PDF prontos para impressão e arquivamento, arquivos CSV para análise em planilhas, e um formato de texto aprimorado com coordenadas GPS completas. Todos os formatos de exportação suportam idiomas escritos da direita para a esquerda.</description>
      <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-17-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Opção de compra vitalícia agora disponível</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-16-ios/</link>
      <description>A opção de compra vitalícia, que muitos pediram, finalmente está disponível no iOS. Pague uma vez e mantenha o Frames para sempre no iPhone, iPad e Mac. As assinaturas agora incluem a experiência completa no Mac sem custo adicional.</description>
      <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-16-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Assinatura unificada para acesso completo</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-11-macos/</link>
      <description>O app Mac agora está integrado à sua assinatura iOS, unificando o ecossistema Frames para acesso e gerenciamento mais fáceis em todos os dispositivos.</description>
      <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-11-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Barra de ferramentas redesenhada e experiência mais fluida</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-15-ios/</link>
      <description>A barra de ferramentas do gravador recebe uma atualização significativa com um layout mais prático que mantém todos os controlos essenciais visíveis e acessíveis. Combinado com animações refinadas e melhor desempenho, gravar as suas fotos agora é mais rápido e responsivo.</description>
      <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-15-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Melhorias de UX para maior produtividade</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-10-macos/</link>
      <description>Experiência macOS otimizada com atalhos de teclado aprimorados, memória inteligente da barra lateral e interface refinada para um fluxo de trabalho de metadados mais eficiente e produtivo.</description>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-10-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Interface refinada com o novo Liquid Glass Design da Apple</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-14-ios/</link>
      <description>O Frames adota a nova linguagem de design da Apple com uma reformulação completa da interface inspirada na estética Liquid Glass Design. Da barra de registro completamente redesenhada às listas e controles refinados em todo o aplicativo, cada interação se torna mais fluida, coerente e intuitiva.</description>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-14-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Inspetor redesenhado e gerenciamento de metadados aprimorado</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-9-macos/</link>
      <description>A versão 1.9 traz um inspetor completamente redesenhado com navegação por abas refinada, exibição ampliada de metadados e uma aba de Fotos dedicada para um fluxo de trabalho mais claro no pareamento de imagens, além de correções importantes para compatibilidade TIFF com o Lightroom.</description>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-9-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Suporte aos Idiomas Hebraico, Árabe, Romeno e Ucraniano</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-13-ios/</link>
      <description>O Frames continua sua missão de servir fotógrafos analógicos em todo o mundo com esta significativa atualização de localização, trazendo suporte nativo para falantes de hebraico, árabe, romeno e ucraniano, junto com traduções refinadas e melhorias de interface em todo o aplicativo.</description>
      <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-13-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Dinamarquês, Finlandês, Norueguês, Vietnamita e Mais 4 Idiomas</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-12-ios/</link>
      <description>Este grande lançamento de localização traz o Frames para ainda mais fotógrafos de filme em todo o mundo, adicionando suporte para dinamarquês, finlandês, norueguês, vietnamita, chinês tradicional, indonésio, chinês de Hong Kong e grego, refinando traduções em todos os idiomas existentes para maior clareza e consistência.</description>
      <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-12-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Suporte aos Idiomas Hebraico, Árabe, Romeno e Ucraniano</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-8-macos/</link>
      <description>O Frames para macOS continua expandindo o suporte a idiomas com hebraico, árabe, romeno e ucraniano, junto com refinamentos de interface para um fluxo de trabalho de reintegração de metadados mais suave.</description>
      <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-8-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Dinamarquês, Finlandês, Norueguês, Vietnamita e Mais 4 Idiomas</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-7-macos/</link>
      <description>Este grande lançamento de localização traz o Frames para macOS para ainda mais usuários em todo o mundo, adicionando suporte para oito novos idiomas enquanto refina traduções em todos os idiomas existentes.</description>
      <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-7-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Metadados de Modo de Medição e Melhorias de Desempenho</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-11-ios/</link>
      <description>O Frames agora captura o modo de medição da sua câmera junto com dados de exposição, dando a você um registro mais completo de como cada disparo foi medido. Esta atualização também traz melhorias de desempenho para uma experiência mais rápida e estável em todo o aplicativo.</description>
      <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-11-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Metadados de Modo de Medição e Melhorias de Desempenho</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-6-macos/</link>
      <description>O Frames para macOS agora inclui suporte a metadados de modo de medição para dados EXIF abrangentes, além de melhorias de desempenho para operação mais rápida e estável.</description>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-6-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Grandes Melhorias de Desempenho e Estabilidade</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-10-ios/</link>
      <description>Este lançamento traz melhorias significativas por baixo dos panos que tornam o Frames mais rápido, confiável e melhor preparado para recursos futuros. Otimizações de desempenho tocam cada parte do aplicativo, desde gravação de fotogramas até gerenciamento de rolos de filme.</description>
      <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-10-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Grandes Melhorias de Desempenho e Processamento DNG</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-5-macos/</link>
      <description>Esta atualização oferece manuseio de imagens significativamente mais rápido com processamento DNG otimizado, cache aprimorado e correções para importação de arquivos .frames e exportação de metadados DNG em Macs Intel.</description>
      <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-5-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Atalhos de Teclado, Inspetor Nativo e Desempenho</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-4-macos/</link>
      <description>Interface aprimorada do macOS com navegação por teclado, painel de inspetor nativo, design mais limpo e desempenho otimizado para reintegração de metadados mais rápida e responsiva.</description>
      <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-4-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Subpastas, Deslizar para Mover e Melhorias na Exportação TXT</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-9-ios/</link>
      <description>Organize sua biblioteca de filmes com subpastas aninhadas até 5 níveis de profundidade. Esta atualização também traz gerenciamento mais fácil de rolos de filme com gestos de deslizar e formatação aprimorada de exportação TXT para melhor documentação.</description>
      <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-9-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Exportação de Arquivo TXT para Registros de Filme</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-8-ios/</link>
      <description>Usuários Pro agora podem exportar registros de rolos de filme como arquivos TXT, perfeitos para imprimir notas de campo ou criar folhas de referência rápidas para trabalho de laboratório.</description>
      <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-8-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Suporte Completo de Acessibilidade e Melhorias de Gravação</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-7-ios/</link>
      <description>Esta atualização traz suporte abrangente aos recursos de acessibilidade da Apple junto com melhorias no fluxo de trabalho de gravação e manuseio de metadados, tornando o Frames mais acessível e eficiente para todos os fotógrafos de filme.</description>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-7-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Sequências Personalizadas de Velocidade do Obturador e Melhorias no Mapa</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-6-ios/</link>
      <description>Defina sequências personalizadas de velocidade do obturador por câmera, mostrando apenas as velocidades que sua câmera realmente suporta. Esta atualização também traz manuseio aprimorado de mapas, opções adicionais de velocidade do obturador e indicadores de progresso de exportação.</description>
      <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-6-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Novos Filmes, Sistema de Abertura Redesenhado e Troca de Lentes</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-5-ios/</link>
      <description>Esta atualização expande a biblioteca de filmes com novas emulsões, redesenha completamente o gerenciamento de abertura com sequências personalizadas de f-stop e adiciona a capacidade de trocar lentes diretamente do gravador.</description>
      <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-5-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Suporte a Arquivos DNG Raw</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-3-macos/</link>
      <description>Agora você pode importar arquivos DNG junto com JPEG e TIFF, e reintegrar metadados diretamente em suas imagens raw para um fluxo de trabalho completo de fotografia analógica.</description>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-3-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Suporte a Filtros, Idiomas Japonês e Coreano</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-2-macos/</link>
      <description>Filtros agora aparecem na barra lateral e são adicionados automaticamente aos metadados ao salvar fotogramas. Esta atualização também traz suporte aos idiomas japonês e coreano, além de correções importantes de bugs.</description>
      <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-2-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Suporte para Registro de Filtros</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-4-ios/</link>
      <description>Documente seu fluxo de trabalho analógico completo registrando filtros junto com sua câmera, lente e filme. Agora você pode registrar filtros UV, ND, CPL e outros usados em cada disparo.</description>
      <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-4-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Exportação GPX e Geração de Arquivos Mais Rápida</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-3-ios/</link>
      <description>Usuários Pro agora podem exportar rolos de filme como arquivos GPX para rastreamento de localização. Esta atualização também traz melhorias de desempenho para exportações de arquivos mais rápidas e confiáveis em todos os formatos.</description>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-3-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Configurações Centralizadas e Organização Aprimorada</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-2-ios/</link>
      <description>Todas as configurações do aplicativo agora estão unificadas em uma única página de Configurações. Gerencie seu equipamento, assinatura e preferências da barra de ferramentas em um único local, com os mesmos recursos agora mais fáceis de acessar e organizar.</description>
      <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-2-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Suporte a Arquivos TIFF</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-1-macos/</link>
      <description>Agora você pode importar e exportar arquivos TIFF com integração completa de metadados, expandindo o suporte a formatos além do JPEG para fluxos de trabalho profissionais.</description>
      <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-1-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Apresentamos o Frames Pro</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-1-ios/</link>
      <description>O Frames Pro chegou, oferecendo rolos ilimitados e acesso a recursos avançados. Utilizadores gratuitos podem continuar a usar o Frames com até 10 rolos, enquanto o Pro desbloqueia todo o potencial do seu fluxo de trabalho fotográfico analógico.</description>
      <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 05:52:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-1-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Lançamento do Frames para macOS</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-0-macos/</link>
      <description>O tão aguardado aplicativo complementar para macOS é lançado, trazendo reintegração perfeita de metadados em imagens de filmes digitalizadas. Importe seus dados de rolos de filme do iOS e incorpore metadados EXIF em arquivos JPEG.</description>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-0-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Lançamento do Frames: Seu Caderno de Fotografia Analógica</title>
      <link>https://withframes.com/pt/changelog/1-0-ios/</link>
      <description>O Frames chega como uma reconstrução completa do Datafilm, trazendo um aplicativo iOS refinado para registrar metadados de fotografia analógica em campo, combinado com um novo aplicativo macOS para incorporar esses dados em suas imagens digitalizadas.</description>
      <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 03:02:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/pt/changelog/1-0-ios/</guid>
    </item>
  </channel>
</rss>