<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ændringslog - Frames</title>
    <link>https://withframes.com/da/changelog/</link>
    <description>Frames ændringslog. Hold dig opdateret med de seneste funktioner og forbedringer til Frames, filmfotografi-appen.</description>
    <language>da</language>
    <atom:link href="https://withframes.com/da/changelog/rss/index.rss" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <lastBuildDate>Tue, 11 Nov 2025 16:39:08 GMT</lastBuildDate>
    <generator>Frames Website Builder</generator>
    <item>
      <title>UX-forbedringer for bedre produktivitet</title>
      <link>https://withframes.com/da/changelog/1-10-macos/</link>
      <description>Strømlinet macOS-oplevelse med udvidede tastaturgenveje, intelligent sidepanelhukommelse og forfinet grænseflade for en mere effektiv og produktiv metadataarbejdsgang.</description>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/da/changelog/1-10-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Forfinet interface med Apples nye Liquid Glass Design</title>
      <link>https://withframes.com/da/changelog/1-14-ios/</link>
      <description>Frames omfavner Apples moderne designsprog med en omfattende interface-fornyelse inspireret af Liquid Glass Design-æstetikken. Fra en helt redesignet optageværktøjslinje til forfinede lister og kontroller i hele appen, bliver hver interaktion mere flydende, sammenhængende og intuitiv.</description>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/da/changelog/1-14-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Redesignet inspektør &amp; forbedret metadatahåndtering</title>
      <link>https://withframes.com/da/changelog/1-9-macos/</link>
      <description>Version 1.9 bringer en helt redesignet inspektør med forbedret fanenavigation, udvidet metadatavisning og en dedikeret Foto-fane for et klarere workflow til billedparring samt vigtige rettelser til Lightroom TIFF-kompatibilitet.</description>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/da/changelog/1-9-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Hebraisk, arabisk, rumænsk og ukrainsk sprogsupport</title>
      <link>https://withframes.com/da/changelog/1-13-ios/</link>
      <description>Frames fortsætter sin mission om at betjene analoge fotografer verden over med denne betydelige lokaliseringsopdatering, der bringer indbygget support til hebraisk-, arabisk-, rumænsk- og ukrainsktalende, sammen med raffinerede oversættelser og grænsefladerforbedringer gennem hele appen.</description>
      <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/da/changelog/1-13-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Dansk, finsk, norsk, vietnamesisk og 4 flere sprog</title>
      <link>https://withframes.com/da/changelog/1-12-ios/</link>
      <description>Denne store lokaliseringsudgivelse bringer Frames til endnu flere filmfotografer verden over og tilføjer support til dansk, finsk, norsk, vietnamesisk, traditionelt kinesisk, indonesisk, hongkongkinesisk og græsk, samtidig med at oversættelser på tværs af alle eksisterende sprog forfines for forbedret klarhed og konsistens.</description>
      <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/da/changelog/1-12-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Hebraisk, arabisk, rumænsk og ukrainsk sprogsupport</title>
      <link>https://withframes.com/da/changelog/1-8-macos/</link>
      <description>Frames til macOS fortsætter med at udvide sprogsupport med hebraisk, arabisk, rumænsk og ukrainsk sammen med grænsefladerforbedringer for en glattere metadatagenintegrationsarbejdsgang.</description>
      <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/da/changelog/1-8-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Dansk, finsk, norsk, vietnamesisk og 4 flere sprog</title>
      <link>https://withframes.com/da/changelog/1-7-macos/</link>
      <description>Denne store lokaliseringsudgivelse bringer Frames til macOS til endnu flere brugere verden over og tilføjer support til otte nye sprog, samtidig med at oversættelser på tværs af alle eksisterende sprog forfines.</description>
      <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/da/changelog/1-7-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Målingsmetode-metadata og ydeevneforbedringer</title>
      <link>https://withframes.com/da/changelog/1-11-ios/</link>
      <description>Frames registrerer nu dit kameras målingsmetode sammen med eksponeringsdata, hvilket giver dig en mere fuldstændig optegnelse af, hvordan hvert optagelse blev målt. Denne opdatering bringer også ydeevneforbedringer for en hurtigere, mere stabil oplevelse gennem hele appen.</description>
      <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/da/changelog/1-11-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Målingsmetode-metadata og ydeevneforbedringer</title>
      <link>https://withframes.com/da/changelog/1-6-macos/</link>
      <description>Frames til macOS inkluderer nu målingsmetode-metadatasupport for omfattende EXIF-data plus ydeevneforbedringer for hurtigere, mere stabil drift.</description>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/da/changelog/1-6-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Større ydeevne- og stabilitetsforbedringer</title>
      <link>https://withframes.com/da/changelog/1-10-ios/</link>
      <description>Denne version bringer betydelige under-motorrum-forbedringer, der gør Frames hurtigere, mere pålidelig og bedre forberedt til fremtidige funktioner. Ydeevneoptimeringer berører hver del af appen, fra billedoptagelse til filmrullestyring.</description>
      <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/da/changelog/1-10-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Større ydeevne- og DNG-behandlingsforbedringer</title>
      <link>https://withframes.com/da/changelog/1-5-macos/</link>
      <description>Denne opdatering leverer væsentligt hurtigere billedhåndtering med optimeret DNG-behandling, forbedret caching og rettelser til .frames-filimport og DNG-metadataeksport på Intel-Macs.</description>
      <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/da/changelog/1-5-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Tastaturgenveje, indbygget inspektør og ydeevne</title>
      <link>https://withframes.com/da/changelog/1-4-macos/</link>
      <description>Forbedret macOS-grænseflade med tastaturnavigation, indbygget inspektørpanel, renere design og optimeret ydeevne for hurtigere, mere responsiv metadatagenintegrering.</description>
      <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/da/changelog/1-4-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Undermapper, swipe til at flytte og TXT-eksportforbedringer</title>
      <link>https://withframes.com/da/changelog/1-9-ios/</link>
      <description>Organiser dit filmbibliotek med indlejrede undermapper op til 5 niveauer dybt. Denne opdatering bringer også lettere filmrullestyring med swipe-gestus og forbedret TXT-eksportformatering for bedre dokumentation.</description>
      <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/da/changelog/1-9-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>TXT-fileksport til filmlogger</title>
      <link>https://withframes.com/da/changelog/1-8-ios/</link>
      <description>Pro-brugere kan nu eksportere filmrullelogger som TXT-filer, perfekte til udskrivning af feltnotater eller oprettelse af hurtige referencearker til mørkekammerarbejde.</description>
      <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/da/changelog/1-8-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Fuld tilgængelighedssupport og optageforbedr inger</title>
      <link>https://withframes.com/da/changelog/1-7-ios/</link>
      <description>Denne opdatering bringer omfattende Apple-tilgængelighedssupport sammen med forbedringer af optagelsesarbejdsgang og metadatahåndtering, hvilket gør Frames mere tilgængelig og effektiv for alle filmfotografer.</description>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/da/changelog/1-7-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Brugerdefinerede lukkersekvenser og kortforbedringer</title>
      <link>https://withframes.com/da/changelog/1-6-ios/</link>
      <description>Indstil brugerdefinerede lukkersekvenser pr. kamera og vis kun de hastigheder, dit kamera faktisk understøtter. Denne opdatering bringer også forbedret korthåndtering, yderligere lukkerhastighedsindstillinger og eksportfremgangsindikatorer.</description>
      <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/da/changelog/1-6-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Nye filmtyper, redesignet blændesystem og objektivskift</title>
      <link>https://withframes.com/da/changelog/1-5-ios/</link>
      <description>Denne opdatering udvider filmtypebiblioteket med nye emulsioner, redesigner fuldstændigt blændehåndtering med brugerdefinerede f-stop-sekvenser og tilføjer muligheden for at skifte objektiver direkte fra optageren.</description>
      <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/da/changelog/1-5-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>DNG Raw-filsupport</title>
      <link>https://withframes.com/da/changelog/1-3-macos/</link>
      <description>Du kan nu importere DNG-filer sammen med JPEG og TIFF og genintegrere metadata direkte i dine raw-billeder for en komplet analog fotografiarbejdsgang.</description>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/da/changelog/1-3-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Filtersupport, japanske og koreanske sprog</title>
      <link>https://withframes.com/da/changelog/1-2-macos/</link>
      <description>Filtre vises nu i sidebjælken og tilføjes automatisk til metadata ved lagring af billeder. Denne opdatering bringer også japansk og koreansk sprogsupport plus vigtige fejlrettelser.</description>
      <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/da/changelog/1-2-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Filterlogningssupport</title>
      <link>https://withframes.com/da/changelog/1-4-ios/</link>
      <description>Dokumenter din komplette analoge arbejdsgang ved at logge filtre sammen med dit kamera, objektiv og film. Nu kan du registrere UV-, ND-, CPL- og andre filtre, der bruges til hvert optagelse.</description>
      <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/da/changelog/1-4-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>GPX-eksport og hurtigere filgenerering</title>
      <link>https://withframes.com/da/changelog/1-3-ios/</link>
      <description>Pro-brugere kan nu eksportere filmruller som GPX-filer til lokalitetssporing. Denne opdatering bringer også ydeevneforbedringer for hurtigere, mere pålidelige fileksporter på tværs af alle formater.</description>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/da/changelog/1-3-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Centraliserede indstillinger og forbedret organisering</title>
      <link>https://withframes.com/da/changelog/1-2-ios/</link>
      <description>Alle app-indstillinger er nu samlet på én centraliseret indstillingsside. Administrer dit udstyr, abonnement og værktøjslinjepræferencer fra ét sted med de samme funktioner, der nu er nemmere at få adgang til og organisere.</description>
      <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/da/changelog/1-2-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>TIFF-filsupport</title>
      <link>https://withframes.com/da/changelog/1-1-macos/</link>
      <description>Du kan nu importere og eksportere TIFF-filer med fuld metadataintegration, hvilket udvider formatsupport ud over JPEG til professionelle arbejdsgange.</description>
      <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/da/changelog/1-1-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Introduktion til Frames Pro</title>
      <link>https://withframes.com/da/changelog/1-1-ios/</link>
      <description>Frames Pro er her og tilbyder ubegrænsede filmruller og adgang til avancerede funktioner, efterhånden som de lanceres. Gratis brugere kan fortsætte med at bruge Frames med op til 10 ruller, mens Pro låser det fulde potentiale op for din analoge fotografiarbejdsgang.</description>
      <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 05:52:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/da/changelog/1-1-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Frames til macOS lancering</title>
      <link>https://withframes.com/da/changelog/1-0-macos/</link>
      <description>Den længe ventede macOS-følgeapp lanceres og bringer problemfri metadatagenintegrering i scannede filmbilleder. Importer dine filmrulledata fra iOS og integrer EXIF-metadata i JPEG-filer.</description>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/da/changelog/1-0-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Frames lancering: Din notesbog til analog fotografering</title>
      <link>https://withframes.com/da/changelog/1-0-ios/</link>
      <description>Frames lanceres som en komplet genopbygning af Datafilm og bringer en raffineret iOS-app til logning af filmfotografimetadata i marken, parret med en ny macOS-app til integrering af disse data i dine scannede billeder.</description>
      <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 03:02:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/da/changelog/1-0-ios/</guid>
    </item>
  </channel>
</rss>