<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Endringslogg - Frames</title>
    <link>https://withframes.com/nb/changelog/</link>
    <description>Frames endringslogg. Hold deg oppdatert med de siste funksjonene og forbedringene for Frames, filmfotografi-appen.</description>
    <language>nb</language>
    <atom:link href="https://withframes.com/nb/changelog/rss/index.rss" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <lastBuildDate>Fri, 07 Nov 2025 16:06:06 GMT</lastBuildDate>
    <generator>Frames Website Builder</generator>
    <item>
      <title>UX-forbedringer for bedre produktivitet</title>
      <link>https://withframes.com/nb/changelog/1-10-macos/</link>
      <description>Strømlinjeformet macOS-opplevelse med forbedrede tastatursnarveier, intelligent sidepanelhukommelse og raffinert grensesnitt for en mer effektiv og produktiv metadataarbeidsflyt.</description>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/nb/changelog/1-10-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Raffinert grensesnitt med Apples nye Liquid Glass Design</title>
      <link>https://withframes.com/nb/changelog/1-14-ios/</link>
      <description>Frames omfavner Apples moderne designspråk med en omfattende grensesnittfornyelse inspirert av Liquid Glass Design-estetikken. Fra en helt redesignet opptaksverktøylinje til raffinerte lister og kontroller i hele appen, blir hver interaksjon mer flytende, sammenhengende og intuitiv.</description>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/nb/changelog/1-14-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Redesignet inspektør &amp; forbedret metadatahåndtering</title>
      <link>https://withframes.com/nb/changelog/1-9-macos/</link>
      <description>Versjon 1.9 bringer en helt redesignet inspektør med forbedret fanenavigasjon, utvidet metadatavisning og en dedikert Foto-fane for en klarere arbeidsflyt for bildekobling samt viktige rettelser for Lightroom TIFF-kompatibilitet.</description>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/nb/changelog/1-9-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Hebraisk, arabisk, rumensk og ukrainsk språkstøtte</title>
      <link>https://withframes.com/nb/changelog/1-13-ios/</link>
      <description>Frames fortsetter sitt oppdrag om å tjene analoge fotografer over hele verden med denne betydelige lokaliseringsoppdateringen, som bringer naturlig støtte for hebraisk, arabisk, rumensk og ukrainsk, sammen med forbedrede oversettelser og grensesnittforbedringer i hele appen.</description>
      <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/nb/changelog/1-13-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Dansk, finsk, norsk, vietnamesisk og 4 flere språk</title>
      <link>https://withframes.com/nb/changelog/1-12-ios/</link>
      <description>Denne store lokaliseringsutgivelsen bringer Frames til enda flere filmfotografer over hele verden, og legger til støtte for dansk, finsk, norsk, vietnamesisk, tradisjonell kinesisk, indonesisk, hongkong-kinesisk og gresk, samtidig som oversettelsene blir forbedret på tvers av alle eksisterende språk for økt klarhet og konsistens.</description>
      <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/nb/changelog/1-12-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Hebraisk, arabisk, rumensk og ukrainsk språkstøtte</title>
      <link>https://withframes.com/nb/changelog/1-8-macos/</link>
      <description>Frames for macOS fortsetter å utvide språkstøtten med hebraisk, arabisk, rumensk og ukrainsk, sammen med grensesnittforbedringer for en smidigere metadatareintegreringsarbeidsflyt.</description>
      <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/nb/changelog/1-8-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Dansk, finsk, norsk, vietnamesisk og 4 flere språk</title>
      <link>https://withframes.com/nb/changelog/1-7-macos/</link>
      <description>Denne store lokaliseringsutgivelsen bringer Frames for macOS til enda flere brukere over hele verden, og legger til støtte for åtte nye språk samtidig som oversettelsene blir forbedret på tvers av alle eksisterende språk.</description>
      <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/nb/changelog/1-7-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Målemodusmetadata og ytelsesforbedringer</title>
      <link>https://withframes.com/nb/changelog/1-11-ios/</link>
      <description>Frames registrerer nå kameraets målemodus sammen med eksponeringsdata, noe som gir deg en mer komplett oversikt over hvordan hvert bilde ble målt. Denne oppdateringen bringer også ytelsesforbedringer for en raskere, mer stabil opplevelse i hele appen.</description>
      <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/nb/changelog/1-11-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Målemodusmetadata og ytelsesforbedringer</title>
      <link>https://withframes.com/nb/changelog/1-6-macos/</link>
      <description>Frames for macOS inkluderer nå målemodusmetadatastøtte for omfattende EXIF-data, pluss ytelsesforbedringer for raskere, mer stabil drift.</description>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/nb/changelog/1-6-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Store ytelses- og stabilitetsforbedringer</title>
      <link>https://withframes.com/nb/changelog/1-10-ios/</link>
      <description>Denne utgivelsen bringer betydelige forbedringer under panseret som gjør Frames raskere, mer pålitelig og bedre forberedt for fremtidige funksjoner. Ytelsesoptimaliseringer berører alle deler av appen, fra bildeopptak til filmrullehåndtering.</description>
      <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/nb/changelog/1-10-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Store ytelses- og DNG-behandlingsforbedringer</title>
      <link>https://withframes.com/nb/changelog/1-5-macos/</link>
      <description>Denne oppdateringen gir betydelig raskere bildehåndtering med optimalisert DNG-behandling, forbedret mellomlagring og rettelser for .frames-filimport og DNG-metadataeksport på Intel Macs.</description>
      <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/nb/changelog/1-5-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Tastatursnarveier, naturlig inspektør og ytelse</title>
      <link>https://withframes.com/nb/changelog/1-4-macos/</link>
      <description>Forbedret macOS-grensesnitt med tastaturnavigering, naturlig inspektørpanel, renere design og optimalisert ytelse for raskere, mer responsiv metadatareintegrering.</description>
      <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/nb/changelog/1-4-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Undermapper, sveip for å flytte og TXT-eksportforbedringer</title>
      <link>https://withframes.com/nb/changelog/1-9-ios/</link>
      <description>Organiser filmbiblioteket ditt med nestede undermapper opptil 5 nivåer dypt. Denne oppdateringen bringer også enklere filmrullehåndtering med sveipebevegelser og forbedret TXT-eksportformatering for bedre dokumentasjon.</description>
      <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/nb/changelog/1-9-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>TXT-fileksport for filmlogger</title>
      <link>https://withframes.com/nb/changelog/1-8-ios/</link>
      <description>Pro-brukere kan nå eksportere filmrullelogger som TXT-filer, perfekt for utskrift av feltnotater eller oppretting av raske referanseark for mørkeromsarbeid.</description>
      <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/nb/changelog/1-8-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Full tilgjengelighetsstøtte og opptaksforbedringer</title>
      <link>https://withframes.com/nb/changelog/1-7-ios/</link>
      <description>Denne oppdateringen bringer omfattende Apple-tilgjengelighetsstøtte sammen med forbedringer i opptaksarbeidsflyt og metadatahåndtering, og gjør Frames mer tilgjengelig og effektiv for alle filmfotografer.</description>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/nb/changelog/1-7-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Tilpassede lukkertidssekvenser og kartforbedringer</title>
      <link>https://withframes.com/nb/changelog/1-6-ios/</link>
      <description>Sett tilpassede lukkertidssekvenser per kamera, og vis bare hastighetene kameraet faktisk støtter. Denne oppdateringen bringer også forbedret karthåndtering, flere lukkertidsalternativer og eksportfremgangsindikatorer.</description>
      <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/nb/changelog/1-6-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Nye filmtyper, redesignet blendersystem og objektivbytte</title>
      <link>https://withframes.com/nb/changelog/1-5-ios/</link>
      <description>Denne oppdateringen utvider filmbiblioteket med nye emulsjoner, redesigner fullstendig blenderhåndtering med tilpassede blendertrinn-sekvenser, og legger til muligheten for å bytte objektiv direkte fra opptakeren.</description>
      <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/nb/changelog/1-5-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>DNG Raw-filstøtte</title>
      <link>https://withframes.com/nb/changelog/1-3-macos/</link>
      <description>Du kan nå importere DNG-filer sammen med JPEG og TIFF, og reintegrere metadata direkte i raw-bildene dine for en komplett analogfotografiarbeidsflyt.</description>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/nb/changelog/1-3-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Filterstøtte, japansk og koreansk språk</title>
      <link>https://withframes.com/nb/changelog/1-2-macos/</link>
      <description>Filtre vises nå i sidepanelet og legges automatisk til metadata når bilder lagres. Denne oppdateringen bringer også japansk og koreansk språkstøtte, pluss viktige feilrettinger.</description>
      <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/nb/changelog/1-2-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Filterloggingsstøtte</title>
      <link>https://withframes.com/nb/changelog/1-4-ios/</link>
      <description>Dokumenter din komplette analoge arbeidsflyt ved å logge filtre sammen med kamera, objektiv og film. Nå kan du registrere UV-, ND-, CPL- og andre filtre brukt for hvert bilde.</description>
      <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/nb/changelog/1-4-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>GPX-eksport og raskere filgenerering</title>
      <link>https://withframes.com/nb/changelog/1-3-ios/</link>
      <description>Pro-brukere kan nå eksportere filmruller som GPX-filer for posisjonssporing. Denne oppdateringen bringer også ytelsesforbedringer for raskere, mer pålitelige fileksporter på tvers av alle formater.</description>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/nb/changelog/1-3-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Sentraliserte innstillinger og forbedret organisering</title>
      <link>https://withframes.com/nb/changelog/1-2-ios/</link>
      <description>Alle app-innstillinger er nå samlet på én sentralisert Innstillinger-side. Administrer utstyret ditt, abonnement og verktøylinjepreferanser fra ett enkelt sted med de samme funksjonene nå lettere å få tilgang til og organisere.</description>
      <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/nb/changelog/1-2-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>TIFF-filstøtte</title>
      <link>https://withframes.com/nb/changelog/1-1-macos/</link>
      <description>Du kan nå importere og eksportere TIFF-filer med full metadataintegrering, som utvider formatstøtten utover JPEG for profesjonelle arbeidsflyter.</description>
      <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/nb/changelog/1-1-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Introduserer Frames Pro</title>
      <link>https://withframes.com/nb/changelog/1-1-ios/</link>
      <description>Frames Pro er her, og tilbyr ubegrensede filmruller og tilgang til avanserte funksjoner etter hvert som de lanseres. Gratisbrukere kan fortsette å bruke Frames med opptil 10 ruller, mens Pro låser opp det fulle potensialet i din analoge fotografiarbeidsflyt.</description>
      <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 05:52:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/nb/changelog/1-1-ios/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Frames for macOS lansering</title>
      <link>https://withframes.com/nb/changelog/1-0-macos/</link>
      <description>Den lenge etterlengtede macOS-følgeappen lanseres, med sømløs metadatareintegrering i skannede filmbilder. Importer filmrulledataene dine fra iOS og integrer EXIF-metadata i JPEG-filer.</description>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/nb/changelog/1-0-macos/</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Frames lansering: Din digitale notatbok for analogfotografering</title>
      <link>https://withframes.com/nb/changelog/1-0-ios/</link>
      <description>Frames lanseres som en fullstendig gjenoppbygging av Datafilm, med en forbedret iOS-app for logging av filmfotografimetadata i felt, kombinert med en ny macOS-app for å integrere dataene i skannede bilder.</description>
      <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 03:02:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="true">https://withframes.com/nb/changelog/1-0-ios/</guid>
    </item>
  </channel>
</rss>